<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
<string name="app_name">"Amplify"</string>
<string name="version">"Versi"</string>
<string name="title_activity_material_settings">"Amplify"</string>
<string name="title_home">"Laman Utama"</string>
<string name="title_wakelocks">"Penggera kunci"</string>
<string name="title_alarms">"Penggera"</string>
<string name="navigation_drawer_open">"Buka laci navigasi"</string>
<string name="navigation_drawer_close">"Tutup laci navigasi"</string>
<string name="action_search">"Cari"</string>
<string name="action_sort_by_count">"Susun mengikut kiraan"</string>
<string name="action_sort_by_time">"Susun mengikut masa"</string>
<string name="action_settings">"Tetapan"</string>
<string name="action_reset_stats">"Menetapkan semula statistik"</string>
<string name="card_donate_title">"KARMA"</string>
<string name="card_donate_subtitle">"Sokong pemaju tempatan anda"</string>
<string name="card_global_title">"STATISTIK GLOBAL"</string>
<string name="card_global_subtitle">"Gabungan statistik kita"</string>
<string name="card_local_title">"STATISTIK PERANTI"</string>
<string name="card_local_subtitle">"Lihat kemajuan anda"</string>
<string name="card_settings_title">"TETAPAN"</string>
<string name="card_settings_subtitle_alarm">"Kawal penggera ini"</string>
<string name="card_settings_subtitle_wakelock">"Kawal kunci berjaga ini"</string>
<string name="card_description_title">"Penerangan"</string>
<string name="card_description_subtitle">"Kenapa perkara ini menghabiskan bateri anda?"</string>
<string name="category_unbounced">"Lantunan telah dihalang"</string>
<string name="category_safe">"Lantunan yang selamat untuk dihalang"</string>
<string name="category_unknown">"Tidak diketahui"</string>
<string name="category_not_safe">"Lantunan tidak selamat untuk dihalang"</string>
<string name="category_error">"Ralat"</string>
<string name="alert_noiab_title">"Tiada ciri-ciri premium"</string>
<string name="alert_noiab_content">"Peranti anda tidak menyokong bil dalam aplikasi.  Anda tidak dapat membeli ciri-ciri premium Amplify.  Ini mungkin disebabkan anda perlu mengemaskinikan aplikasi Google Play Store, atau disebabkan anda tinggal di dalam negara di mana bil dalam aplikasi dinyahdayakan."</string>
<string name="dialog_ok">"OK"</string>
<string name="tasker_on">"Buka"</string>
<string name="tasker_off">"Tutup"</string>
<string name="tasker_reset_stats">"Menetapkan semula statistik"</string>
<string name="tasker_choose_wakelock">"Pilih penggera untuk disesuaikan."</string>
<string name="tasker_choose_alarm">"Pilih penggera untuk disesuaikan."</string>
<string name="tasker_welcome">"Selamat datang ke pemalam Tasker untuk Amplify."</string>
<string name="tasker_which_task">"Anda ingin menukarkan tetapan untuk kunci berjaga atau penggera, atau menetapkan semula statistik untuk peranti anda?"</string>
<string name="tasker_task_wakelock">"TUKAR KUNCI BERJAGA"</string>
<string name="tasker_task_alarm">"TUKAR PENGGERA"</string>
<string name="tasker_task_reset">"MENETAPKAN SEMULA STATISTIK"</string>
<string name="alert_nopro_title">"Ini adalah ciri Premium"</string>
<string name="alert_nopro_content">"Untuk menghadkan kunci berjaga dan penggera luar biasa, anda perlu membeli pakej derma."</string>
<string name="alert_unknown_alarm_title">"Hadkan penggera yang tidak diketahui?"</string>
<string name="alert_unknown_alarm_content">"Penggera ini belum dibuktikan selamat untuk dihadkan.  Terus menghadkan?"</string>
<string name="dialog_unbounce">"MENGHADKAN"</string>
<string name="dialog_cancel">"BATAL"</string>
<string name="tasker_choose_settings">"Pilih tetapan yang dikehendaki."</string>
<string name="alert_unknown_wakelock_title">"Menghadkan kunci berjaga yang tidak diketahui?"</string>
<string name="alert_unknown_wakelock_content">"Kunci berjaga ini belum dibuktikan selamat untuk dihalang lantunan.  Terus menghalang lantunan?"</string>
<string name="dialog_delete">"PADAM"</string>
<string name="alert_delete_stats_title">"Padam semua statistik?"</string>
<string name="alert_delete_stats_content">"Ini akan menetapkan semula statistik untuk semua kunci berjaga dan penggera!"</string>
<string name="title_settings">"Tetapan"</string>
<string name="alert_reset_settings_title">"Menetapkan semula kepada asal?"</string>
<string name="alert_reset_settings_content">"Ini akan menetapkan semula tetapan untuk semua kunci berjaga dan penggera!"</string>
<string name="dialog_reset">"TETAPKAN SEMULA"</string>
<string name="reset_settings_confirmation">"Tetapan telah kembali kepada asal."</string>
<string name="dialog_save">"SIMPAN"</string>
<string name="desc_unknown">"Kami belum lagi mempunyai maklumat mengenai perkara ini.  Ia mungkin tidak selamat untuk dihadkan.  Teruskan jika anda yakin dengan perbuatan anda dan anda tahu bagaimana untuk menyahdayakan Xposed semasa peranti dihidupkan.  Kami bekerja keras untuk mengumpul maklumat mengenai setiap kunci berjaga dan penggera yang utama.  Harap bersabar semasa kami mengutip maklumat ini."</string>
<string name="desc_nlpwakelock">"NlpWakeLock selamat untuk dihadkan.  Ia digunakan oleh Google Play Services untuk menentukan lokasi kasar anda dengan menggunakan gabungan menara sel dan WiFi.  Apabila lokasi anda telah ditemui, ia disimpan secara tempatan supaya aplikasi lain seperti Google Now, boleh mengakses lokasi anda tanpa menggunakan GPS atau tetapan baru.  Tetapan yang disyorkan di antara 180 sehingga 600 saat."</string>
<string name="desc_nlpcollectorwakelock">"NlpCollectorWakeLock selamat untuk dihadkan.  Ia digunakan oleh Google Play Services untuk menentukan lokasi kasar anda dengan menggunakan gabungan menara sel dan WiFi.  Apabila lokasi anda telah ditemui, ia dilaporkan kepada Google supaya mereka boleh mengembangkan pangkalan data lokasi-lokasi WiFi.  Tetapan yang disyorkan adalah di antara 180 sehingga 600 saat."</string>
<string name="desc_alarmmanager">"Ini menyediakan akses kepada servis sistem penggera. Apabila penggera berbunyi, niat yang telah didaftarkan akan disiarkan oleh sistem, dan secara automatik memulakan aplikasi yang ditetapkan jika ia belum lagi dijalankan. Penggera yang berdaftar akan dikekalkan sementara peranti tidur (dan boleh juga membangunkan peranti jika ia berbunyi semasa itu), tetapi akan dibersihkan jika ia ditutup dan dimulakan semula."</string>
<string name="desc_audiooffload">"Audio dimain balik apabila skrin ditutup.  Jika ini dinyahdayakan, audio atau musik tidak boleh bermain di latar belakang apabila skrin ditutup."</string>
<string name="desc_activitymanagerlauncher">"Berinteraksi dengan aktiviti yang berjalan secara keseluruhan di dalam sistem. Jika ia dihalang, banyak perkara tidak akan berfungsi dengan baik."</string>
<string name="desc_windowmanager">"Ini adalah kunci berjaga Android pada tahap sistem.  Iaitu antara muka yang digunakan oleh aplikasi untuk berhubung dengan pengurus tetingkap - maksudnya, aplikasi memerlukan kunci Pengurus Tetingkap setiap kali ia perlu dipaparkan pada skrin."</string>
<string name="desc_rilj">"RILJ memastikan peranti anda berjaga apabila memproses tindakan telefon, seperti panggilan telefon komunikasi menara sel."</string>
<string name="desc_syncloopwakelock">"Inilah kunci berjaga yang digunakan used oleh SyncManager Android untuk menyegerakkan akaun seperti Google+, Twitter, Linkedin, Gmail dll. Lebih tinggi tahap halangannya, lebih lama masa akan diambil untuk akaun disegerakkan semula."</string>
<string name="desc_icing">"ICING adalah kunci berjaga Google Services.  Maklumat lanjutan sedang dicari."</string>
<string name="desc_startingalertservice">"Kunci berjaga ini boleh dihubungkait dengan Kalendar, namun demikian ia mungkin mempunyai kesan terhadap aplikasi lain seperti pesanan. Jika Kalendar mempunyai notifikasi / penggera ia boleh mempunyai kunci berjaga ini."</string>
<string name="desc_audiomix">"Kunci berjaga ini mengendalikan Bunyi Sentuhan dan Bunyi Penggera di antara yang lain. Ia telah membelenggu sesetengah peranti walaupun Bunyi Sentuhan ditutup."</string>
<string name="desc_locationmanagerservice">"Seperti bayangan namanya, ini bukanlah pengguna bateri yang kuat, untuk sesetengah orang ia mungkin adalah kunci berjaga yang kerap aktif."</string>
<string name="desc_audioin">"Kunci berjaga in digunakan untuk memastikan peranti berjaga untuk mendengar Pencarian Google atau pengesan perkataan. Okay, Google"</string>
<string name="desc_nfcservicemroutingwakelock">"Berhubungkait dengan servis penyaluran NFC tag yang dikesan untuk aplikasi yang tertentu."</string>
<string name="desc_wakefulintentservicegcoreulrlocationreportingservice">"Digunakan oleh Servis Lokasi Google untuk melaporkan lokasi terkini."</string>
<string name="desc_vzwgpslocationprovider">"Servis khas lokasi Verizon digunakan untuk statistik menara sel."</string>
<string name="desc_hangouts_rtcs">"Google Hangouts.  Jika lantunan ini dihalang, Hangouts akan tidak lagi berfungsi."</string>
<string name="desc_gcm_conn">"Pesanan Google Cloud. Menghantar pesanan ringkas kepada aplikasi anda. Bertanggungjawab untuk menghantar notifikasi tolakan kepada telefon anda, untuk semua aplikasi."</string>
<string name="desc_google_c2dm">"Awan kepada Pesanan Peranti (C2DM) adalah servis yang menolong pemaju menghantar data kepada aplikasi di dalam peranti. Servis ini menyediakan mekanisma yang boleh digunakan oleh pelayan untuk memaklumkan kepada aplikasi peranti untuk berhubung dengan peranti untuk mengambil aplikasi atau data pengguna yang dikemas kini. Servis C2DM mengendalikan semua aspek giliran pesanan dan menyampaikannya kepada aplikasi yang ditentukan. Servis ini telah diusangkan sejak 2012 tetapi masih terdapat aplikasi yang menggunakan servis ini dan bukan GCM yang baru dan telah diperbaiki."</string>
<string name="desc_timedeventqueue">"Ini adalah bahagian teras Android yang lebih baik tidak diganggu. It mengaturkan semua acara yang masuk."</string>
<string name="desc_comgoogleandroidgmsnlpalarm_wakeup_locator">"Penggera in selamat untuk dihadkan.  Ia digunakan oleh servis Google Play menentukan lokasi kasar anda dengan menggunakan gabungan menara sel dan WiFi.  Apabila lokasi anda telah ditemui, ia disimpan secara tempatan supaya aplikasi lain seperti Google Now, boleh mengakses lokasi anda tanpa menggunakan GPS atau tetapan baru.  Tetapan yang disyorkan di antara 180 sehingga 600 saat."</string>
<string name="desc_comgoogleandroidgmsnlpalarm_wakeup_activity_detection">"Penggera in selamat untuk dihadkan.  Ia digunakan oleh servis Google Play menentukan lokasi kasar anda dengan menggunakan gabungan menara sel dan WiFi.  Apabila lokasi anda telah ditemui, ia dilaporkan kepada Google supaya mereka boleh mengembangkan pangkalan data lokasi-lokasi WiFi.  Tetapan yang disyorkan adalah di antara 180 sehingga 600 saat."</string>
<string name="desc_comgoogleandroidappshangoutsupdate_notification">"Pendengar yang mengemas kini notifikasi Google Hangouts."</string>
<string name="desc_comandroidinternaltelephonydatastall">"Kunci berjaga dari com.android.phone (aplikasi telefon) apabila menggunakan Data melalui menara sel. Penggunaan WiFi tidak akan mencetuskan penggera ini. Ia biasanya sangat aktif apabila menggunakan data, terutamanya semasa sambungan yang tidak elok."</string>
<string name="settings_allow_every">"Benarkan setiap"</string>
<string name="settings_seconds">"saat."</string>
<string name="card_button_reset">"TETAP SEMULA"</string>
<string name="stat_alarms_acquired">"Penggera yang diperolehi"</string>
<string name="stat_alarms_blocked">"Penggera yang dihalang"</string>
<string name="stat_loading">"Sedang muat..."</string>
<string name="stat_collected_for">"Statistik dikutip untuk"</string>
<string name="stat_wake_duration_allowed">"Masa kunci berjaga yang dibenarkan"</string>
<string name="stat_wake_duration_blocked">"Masa kunci berjaga yang dihalang"</string>
<string name="stat_wake_allowed">"Kunci berjaga yang diperolehi"</string>
<string name="stat_wake_blocked">"Kunci berjaga yang dihalang"</string>
<string name="stat_alarm_allowed">"Penggera yang tercetus"</string>
<string name="stat_alarm_blocked">"Penggera yang dihalang"</string>
<string name="stat_disabled">"Dinyahdayakan"</string>
<string name="donate_text">"Aplikasi ini akan membetulkan penggunaan Pembekal Rangkaian Lokasi yang menghabiskan bateri secara percuma.  Jika anda ingin menghalang lantunan kunci berjaga dan penggera yang lain, anda boleh menaik taraf kepada ciri-ciri Premium dengan menyokong projek di bawah.  Apapun jumlah derma akan membolehkan ciri-ciri Premium."</string>
<string name="donate_1">"Secawan kopi sementara saya menulis kod"</string>
<string name="donate_5">"Secawan susu sementara saya menjawab soalan di forum"</string>
<string name="donate_10">"Kegembiraan untuk tidak membawa pengecas."</string>
<string name="donate_thank_you">"Terima kasih di atas derma anda.  Ia sangat berharga kepada saya.  Saya bekerja keras di dalam masa lapang saya yang terhad untuk melanjutkan bateri anda.  Dengan derma anda, anda telah membawa perbezaan kepada projek ini, dan telah membawa perubahan di dalam kehidupan keluarga saya.  Anda hebat."</string>
<string name="donate_more_button">"BAGAIMANA SAYA BOLEH MENOLONG LAGI?"</string>
<string name="donate_more_text">"Ramai telah bertanya bagaiman mereka boleh menolong selepas menderma.  Butang-butang di bawah membolehkan anda derma lagi, tetapi tidak mengaktifkan apa-apa ciri tambahan.  Terima kasih kerana menyokong Amplify!"</string>
<string name="welcome_banner_title">"Selamat datang!"</string>
<string name="welcome_banner_text">"Anda boleh menghalang kunci berjaga daripada menghalang telefon anda tidur, dan menghalang penggera daripada membangunkannya.  Kami telah menetapkan beberapa tetapan untuk penjimatan bateri."</string>
<string name="settings_category_options">"Pilihan"</string>
<string name="settings_item_show_launcher">"Tunjuk ikon pelancar"</string>
<string name="settings_item_choose_theme">"Pilih tema"</string>
<string name="settings_item_global_stats_title">"Ambil bahagian di dalam Statistik Global"</string>
<string name="settings_item_global_stats_summary">"Hantar dan menerima statistik tanpa nama"</string>
<string name="settings_item_reset_defaults_title">"Kembali kepada tetapan asal"</string>
<string name="settings_item_reset_defaults_summary">"Tetapkan semula semua penggera dan kunci berjaga ke tetapan asal"</string>
<string name="settings_category_debug">"Nyahpepijat"</string>
<string name="settings_item_author">"Pencipta: Ryan Steckler"</string>
<string name="settings_item_logging_level">"Tahap"</string>
<string name="settings_category_translation">"Terjemahan oleh"</string>
<string name="settings_theme_material">"Bahan"</string>
<string name="settings_theme_dark">"Gelap"</string>
<string name="settings_logging_quiet">"Senyap"</string>
<string name="settings_logging_default">"Asal"</string>
<string name="settings_logging_verbose">"Dengan banyak kata"</string>
<string name="settings_item_force_english_title">"Paksa Bahasa Inggeris"</string>
<string name="settings_item_force_english_summary">"Menggantikan tetapan tempat anda dan menggunakan Bahasa Inggeris"</string>
<string name="playstore_short_description">"Kuasa bateri di tangan kita!"</string>
<string name="playstore_long_description">"Petikan yang tidak diminta daripada pengguna-pengguna sebenar:
Ia memberikan saya penggunaan lebih daripada 2 jam dengan masa skrin lebih daripada 30 minit. Menyelamatkan saya daripada membeli bateri yang berharaga $25.
Saya baru menderma 5 Dollar untuk menyokong karya ini.. Teruskan kerja yang baik
Sememangnya menakjubkan
[Amplify] telah merevolusikan maksud sebenar urusan kunci berjaga
Modul ini hebat! Saya mendapat kurang daripada setengah peratus sejam penurunan bateri apabila telefon di dalam mod siap sedia. 
...dan banyak lagi.

Amplify memberi anda kawalan ke atas penggunaan bateri peranti anda dengan mengawal bilangan kekerapan peranti anda boleh bangun, dan berapa lama ia boleh berjaga. Gunakan tetapan yang disyorkan untuk penjimatan bateri mudah, atau gunakan tetapan yang lebih dalam dan menyesuaikan setiap penggera dan kunci berjaga pada peranti anda.
Berikut adalah beberapa sorotan:

- Satu reka bentuk yang indah, yang diilhamkan oleh prinsip Bahan Rekabentuk
- Sebuah enjin sekatan yang stabil
- Pengukuran komprehensif masa yang sia-sia dan masa diselamatkan kerana penggunaan penggera dan kunci berjaga
- Satu senarai yang semakin meningkat mengenai penggera dan kunci berjaga dalam bahasa Inggeris (bahasa-bahasa lain akan datang!)
- Pakej baru Premium yang membolehkan anda menghalang lantunan apa-apa penggera atau kunci berjaga pada peranti
- Sumber pangkalan kod yang terbuka supaya anda boleh melihat bagaimana ia berfungsi, ataupun membinanya sendiri


Pembelian Dalam Aplikasi membolehkan anda untuk membuka kunci pakej Premium yang membolehkan anda menyesuaikan penggera dan kunci berjaga pada peranti anda. Tanpa pakej Premium, anda boleh mengawal pengguna bateri yang paling teruk: NlpWakelock, NlpCollectorWakeLock, ALARM_WAKEUP_LOCATOR dan ALARM_WAKE_ACTIVITY_DETECTION.

Semoga [bateri] anda tahan lama!
    "</string>
<string name="welcome_banner_welcome">"Selamat Datang!"</string>
<string name="welcome_banner_checking_service">"Memeriksa jika Amplify sedang berjalan..."</string>
<string name="welcome_banner_checking_xposed">"Memeriksa jika Xposed telah dipasang..."</string>
<string name="welcome_banner_checking_root">"Memeriksa jika terdapat akses root..."</string>
<string name="welcome_banner_checking_looks_great">"Semuanya nampak elok!"</string>
<string name="welcome_banner_checking_uhoh">"Sesuatu masalah telah berlaku. Mari kita siasat dan betulkannya..."</string>
<string name="welcome_banner_problem_none">"Kami telah menyediakan beberapa tetapan penjimatan bateri untuk anda. Sila menikmati kehidupan bateri baru anda!"</string>
<string name="welcome_banner_problem_service">"Nampaknya seperti anda belum lagi membolehkan modul Amplify. Klik BETULKANNYA, pastikan Amplify dipilih, kemudian mulakan peranti anda semula."</string>
<string name="welcome_banner_problem_xposed_running">"Xposed tidak berjalan. Klik BETULKANNYA, kemudian klik Pasang/Kemaskini dan mulakan peranti anda semula."</string>
<string name="welcome_banner_problem_xposed_installed">"Xposed tidak dipasang. Xposed diperlukan untuk Amplify dan banyak aplikasi lain yang memerlukan root. Sebaik sahaja muat turun selesai, klik PASANG, kemudian lancarkan Amplify sekali lagi. Jika anda ingin mengetahui lebih lanjut mengenai Xposed, %1$s"</string>
<string name="welcome_banner_problem_root">"Nampaknya seperti peranti anda tidak mempunyai root. Amplify memerlukan peranti yang mempunyai root untuk berfungsi dengan baik. Jika anda berminat untuk mendapatkan root, sila layari %1$s untuk mula. "</string>
<string name="welcome_banner_button_next">"SETERUSNYA"</string>
<string name="welcome_banner_button_fixit">"BETULKANNYA"</string>
<string name="welcome_banner_button_exit">"KELUAR"</string>
<string name="welcome_banner_button_install">"PASANG"</string>
<string name="welcome_downloading_xposed">"Memuat turun Xposed..."</string>
<string name="welcome_downloaded_xposed">"Muat turun selesai"</string>
<string name="welcome_download_error_xposed">"Muat turun gagal. Sila cuba lagi kemudian."</string>
<string name="download_xposed_title">"Memuat turun Xposed"</string>
<string name="download_xposed_description">"Diperlukan untuk Amplify"</string>
<string name="requires_root">"*** Memerlukan peranti yang mempunyai root *** "</string>
<string name="installs_xposed">"Amplify menggunakan Rangka Kerja Xposed dan akan memasangnya untuk anda jika ia belum lagi dipasang."</string>
<string name="settings_category_code_credits">"Kepujian Pemaju"</string>
<string name="title_services">"Servis"</string>
<string name="action_sort_by_alpha">"Susun mengikut turutan"</string>
<string name="card_settings_subtitle_service">"Kawal servis ini"</string>
<string name="tasker_choose_service">"Pilih perkhidmatan untuk disesuaikan."</string>
<string name="alert_unknown_service_title">"Hadkan perkhidmatan yang tidak diketahui?"</string>
<string name="alert_unknown_service_content">"Perkhidmatan ini belum terbukti selamat untuk dihadkan. Adakah anda ingin terus menghadkannya?"</string>
<string name="stat_service_allowed">"Perkhidmatan yang telah dimulakan"</string>
<string name="stat_service_blocked">"Perkhidmatan yang telah dihalangkan"</string>
<string name="service_switch_allow">"Membolehkan"</string>
<string name="service_switch_deny">"Tidak Membolehkan"</string>
</resources>