<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
<string name="app_name">"Amplify"</string>
<string name="version">"Versão"</string>
<string name="title_activity_material_settings">"Amplify"</string>
<string name="title_home">"Menu inicial"</string>
<string name="title_wakelocks">"Wakelocks"</string>
<string name="title_alarms">"Alarmes"</string>
<string name="navigation_drawer_open">"Abrir menu"</string>
<string name="navigation_drawer_close">"Fechar menu"</string>
<string name="action_search">"Pesquisar"</string>
<string name="action_sort_by_count">"Listar por nº"</string>
<string name="action_sort_by_time">"Listar por tempo"</string>
<string name="action_settings">"Definições"</string>
<string name="action_reset_stats">"Reiniciar dados"</string>
<string name="card_donate_title">"KARMA"</string>
<string name="card_donate_subtitle">"Suportar o desenvolvedor"</string>
<string name="card_global_title">"DADOS GLOBAIS"</string>
<string name="card_global_subtitle">"Dados de todos os utilizadores"</string>
<string name="card_local_title">"DADOS DO DISPOSITIVO "</string>
<string name="card_local_subtitle">"Os teus dados"</string>
<string name="card_settings_title">"DEFINIÇÕES"</string>
<string name="card_settings_subtitle_alarm">"Controle este alarme"</string>
<string name="card_settings_subtitle_wakelock">"Controle este wakelock"</string>
<string name="card_description_title">"DESCRIÇÃO"</string>
<string name="card_description_subtitle">"Porque é que isto consome a bateria?"</string>
<string name="category_unbounced">"Limitado"</string>
<string name="category_safe">"seguro limitar"</string>
<string name="category_unknown">"Desconhecido"</string>
<string name="category_not_safe">"NÃO é seguro limitar"</string>
<string name="category_error">"Erro"</string>
<string name="alert_noiab_title">"Funções Pro indisponíveis"</string>
<string name="alert_noiab_content">"O teu dispositivo não suporta compras através da Aplicação.  Não podes comprar as funções Pro do Amplify. Possíveis motivos: aplicação Google Play Store desactualizada / vives num país onde a Compra através da Aplicação está desactivada."</string>
<string name="dialog_ok">"OK"</string>
<string name="tasker_on">"On"</string>
<string name="tasker_off">"Off"</string>
<string name="tasker_reset_stats">"Reinicia dados"</string>
<string name="tasker_choose_wakelock">"Escolhe o wakelock a ajustar."</string>
<string name="tasker_choose_alarm">"Escolhe o alarme a ajustar."</string>
<string name="tasker_welcome">"Benvindo ao Plugin Amplify do Tasker."</string>
<string name="tasker_which_task">"Queres alterar as definicoes de um Wakelock ou Alarm, ou queres reiniciar a contagem do teu do teu dispositivo?"</string>
<string name="tasker_task_wakelock">"MUDAR WAKELOCK"</string>
<string name="tasker_task_alarm">"MUDAR ALARME"</string>
<string name="tasker_task_reset">"RESET STATS"</string>
<string name="alert_nopro_title">"Opção da versão Pro"</string>
<string name="alert_nopro_content">"Para limitar qualquer wakelocks ou alarme, tens que comprar a versão Pro."</string>
<string name="alert_unknown_alarm_title">"Limitar alames desconhecidos?"</string>
<string name="alert_unknown_alarm_content">"Não está provado que é seguro limitar este alarme.  Mesmo assim queres fazer limitar?"</string>
<string name="dialog_unbounce">"LIMITAR"</string>
<string name="dialog_cancel">"CANCELAR"</string>
<string name="tasker_choose_settings">"Escolhe as definições que queres."</string>
<string name="alert_unknown_wakelock_title">"Limitar um wakelock desconhecido?"</string>
<string name="alert_unknown_wakelock_content">"Não está provado que é seguro limitar este wakelock. Mesmo assim queres fazer limit?"</string>
<string name="dialog_delete">"APAGAR"</string>
<string name="alert_delete_stats_title">"Apagar todos os dados?"</string>
<string name="alert_delete_stats_content">"Isto vai apagar toda a estatística dos wakelocks e alarmes!"</string>
<string name="title_settings">"Definições"</string>
<string name="alert_reset_settings_title">"Voltar às configurações iniciais?"</string>
<string name="alert_reset_settings_content">"Isto vai apagar todas as tuas definições dos alarmes e wakelocks!"</string>
<string name="dialog_reset">"APAGAR"</string>
<string name="reset_settings_confirmation">"Definições voltaram à versão inicial."</string>
<string name="dialog_save">"SALVAR"</string>
<string name="desc_unknown">"Ainda não temos nenhuma informação sobre este evento. Pode não ser seguro limitar. Muda só se souberes o que estás a fazer e se souberes desactivar o Xposed durante o iniciar do dispositivo. Estamo-nos a esforçar para recolher informação sobre a todos os wakelocks e alarmes. Por favor aguarda pacientemente."</string>
<string name="desc_nlpwakelock">"NlpWakeLock é seguro limitar. É usado pelo Google Play Services para determinar a tua localização aproximada através das torres de transmissão de sinal e de WiFi.  Uma vez que a tua localização  está definida, é guardada localmente para que outras aplicações, como o Google Now, possam  aceder à tua localização sem ter que usar o GPS ou terem de voltar a procurar.  Definições recomendadas, valores entre: 180 e 600 segundos."</string>
<string name="desc_nlpcollectorwakelock">"NlpCollectorWakeLock é seguro limitar. É usado pelo Google Play Services para determinar a tua localização aproximada através das torres de transmissão de sinal e de WiFi.  Uma vez que a tua localizacao  está definida, esta informação é enviada para o Google para que eles possam estender a sua base de dados de localizações WiFi.  Definições recomendadas, valores entre: 180 e 600 segundos."</string>
<string name="desc_alarmmanager">"Isto garante acesso ao serviço de alarmes do sistema. Quando um alarme é activado, esta acção é emitida pelo sistema iniciando a aplicação alvo se esta estiver desactivada.Alarmes registados são retidos enquanto o dispositivo está a dormir (mas podem acordar o dispositivo se forem activados durante este período), no entanto são apagados se reiniciar o dispositivo."</string>
<string name="desc_audiooffload">"Reprodução de audio quando o ecrã está desligado.  Se desactivares isto poderás não ter audio se a aplicação estiver em 2º plano ou reproduzir musicas quando o ecrã estiver desligado."</string>
<string name="desc_activitymanagerlauncher">"Interage com a generalidade das actividades do sistema. Se limitares isto, nada irá funcionar convenientemente."</string>
<string name="desc_windowmanager">"Isto é um wakelock do sistema Android. O interface das aplicações costumam comunicar com a janela de  administração - isto significa que as aplicações irão precisar de adquirir uma Janela de Administração todas as vezes que precisem de aparecer no ecrã."</string>
<string name="desc_rilj">"RILJ mantém o teu dispositivo acordado enquanto processa acções relacionadas com o telefone, como chamadas e a comunicação com as torres emissoras de sinal."</string>
<string name="desc_syncloopwakelock">"Este é um WakeLock usado por Android SyncManager para sincronizar contas como Google+, Twitter, Linkedin, Gmail etc. Quanto maior o valor, maior o tempo entre sincronizações."</string>
<string name="desc_icing">"ICING é um wakelock dos Serviços Google. À procura de mais informação detalhada."</string>
<string name="desc_startingalertservice">"Este WakeLock está normalmente associado com o Calendário, apesar de poder afectar outras aplicações como as mensagens. Se o Calendário tiver notificações este Wakelock pode ser accionado."</string>
<string name="desc_audiomix">"Este WakeLock é responsável pelos barulhos de Toque no Ecrã e alarmes. Mesmo quando os sons de Toque de Ecrã estão desactivados este wakelock aparece em alguns dispositivos."</string>
<string name="desc_locationmanagerservice">"Este não costuma ser responsável por gastar muita bateria, para alguns dispositivos pode disparar demasiadas vezes."</string>
<string name="desc_audioin">"Este wakelock é usado para manter o dispositivo acordados enquanto fica a ouvir pelo comando \"Okay Google\" que acciona o serviço Google Search."</string>
<string name="desc_nfcservicemroutingwakelock">"Relacionado com o serviço NFC que determina as etiquetas apropriadas para cada aplicação."</string>
<string name="desc_wakefulintentservicegcoreulrlocationreportingservice">"Usado pelo Google Location Services para reportar a tua localização actual."</string>
<string name="desc_vzwgpslocationprovider">"Serviço de estatística da Verizon para localizar as torres emissoras de sinal."</string>
<string name="desc_hangouts_rtcs">"Google Hangouts. Se limitares isto, o Hangouts nao vai funcionar."</string>
<string name="desc_gcm_conn">"Google Cloud Messaging. Envia pequenas mensagens para as tuas aplicações. Responsável por enviar notificações Push de todas as aplicações para o telefone."</string>
<string name="desc_google_c2dm">"Cloud to Device Messaging (C2DM) é um serviço que ajuda os criadores a enviar informação para as suas aplicações. O serviço fornece um mecanismo que os servidores podem usar para comunicar com as aplicações móveis por exemplo, procurarem por actualizações ou dados. O serviço C2DM controla todos os aspectos necessários para a entrega e recepção de mensagens das aplicações que correm no dispositivo. Este serviço está obsoleto desde 2012, no entanto há aplicações que ainda usam este serviço em vez de do novo e melhorado GCM."</string>
<string name="desc_timedeventqueue">"Este faz parte do funcionamento nuclear do Android e deve ser deixado em paz. É responsável por organizar todos os eventos."</string>
<string name="desc_comgoogleandroidgmsnlpalarm_wakeup_locator">"É seguro limitar este alarme. É usado pelo Google Play Services para determinar aproximadamente a tua localização através de WiFi e das torres de transmissão de sinal movél. Uma vez que a tua localização está definida, é guardada localmente para que outras aplicações, como o Google Now, possam aceder à tua localização sem terem que usar o GPS ou terem de voltar a procurar. Definições recomendadas, valores entre: 180 e 600 segundos."</string>
<string name="desc_comgoogleandroidgmsnlpalarm_wakeup_activity_detection">"É seguro limitar este alarme. É usado pelo Google Play Services para determinar aproximadamente a tua localização através de WiFi e das torres de transmissão de sinal móvel. Uma vez que a tua localização está definida, esta informação é enviada para o Google para que eles possam estender a sua base de dados de localizações WiFi. Definições recomendadas, valores entre: 180 e 600 segundos."</string>
<string name="desc_comgoogleandroidappshangoutsupdate_notification">"Responsável por actualizar as notificações do Google Hangouts."</string>
<string name="desc_comandroidinternaltelephonydatastall">"com.android.phone (Phone app) wakelock accionado quando estás a usar Dados. Enquanto usas Wifi este alarme não é activado. Normalmente este alarme dispara inúmeras vezes quando usas dados móveis, especialmente quando a conexão é medíocre."</string>
<string name="settings_allow_every">"Permite todos"</string>
<string name="settings_seconds">"segundos."</string>
<string name="card_button_reset">"REINICIA"</string>
<string name="stat_alarms_acquired">"Alarmes adquiridos"</string>
<string name="stat_alarms_blocked">"Alarmes bloqueados"</string>
<string name="stat_loading">"A carregar..."</string>
<string name="stat_collected_for">"Dados guardados para"</string>
<string name="stat_wake_duration_allowed">"Nº de Wakelock permitidos"</string>
<string name="stat_wake_duration_blocked">"Nº de Wakelock bloqueados"</string>
<string name="stat_wake_allowed">"Wakelocks adquiridos"</string>
<string name="stat_wake_blocked">"Wakelocks bloqueados"</string>
<string name="stat_alarm_allowed">"Alarmes accionado"</string>
<string name="stat_alarm_blocked">"Alarms bloqueados"</string>
<string name="stat_disabled">"Desactivado"</string>
<string name="donate_text">"Esta aplicação irá sempre permitir-te configurar de graça os Network Location Provider - responsáceis por descarregarem a bateria. Se quiseres fazer Limitar outros wakelocks, alarmes e serviços, podes ter acesso à versão Pro suportando o projecto. Qualquer valor doado irá desbloquear a versão Pro."</string>
<string name="donate_1">"Uma chávena de café enquanto escrevo código"</string>
<string name="donate_5">"Um café com leite enquanto respondo às perguntar feitas no forum"</string>
<string name="donate_10">"O prazer de poderes andar sem um carregador"</string>
<string name="donate_thank_you">"Muito obrigado pela tua doação. Tem um grande significado para mim. Eu trabalho muito neste projecto durante o pouco tempo livre que tenho, para que possas ter uma bateria mais saudável. Ao fazeres esta doação, estás a fazer com que este projecto possa continuar a existir. Ao mesmo tempo melhoraste a minha vida e a vida da minha família. És o maior!"</string>
<string name="donate_more_button">"COMO POSSO AJUDAR MAIS?"</string>
<string name="donate_more_text">"Muitas pessoas perguntaram como é que poderiam ajudar para além do donativo inicial. Os botões em baixo deixam-te doar outra vez, mas não vão desbloquear nada mais. Muito obrigado por suportares o Amplify!"</string>
<string name="welcome_banner_title">"Vamos certificar-nos que está tofu bem configurado"</string>
<string name="welcome_banner_text">"Podes bloquear wakelocks impedindo que o teu telefone se mantenha acordado, e bloquear os alarmes que fazem com que ele acorde. Já definimos algumas coisas por ti que te vão poupar bateria."</string>
<string name="settings_category_options">"Opções"</string>
<string name="settings_item_show_launcher">"Mostrar icon da app"</string>
<string name="settings_item_choose_theme">"Escolher tema"</string>
<string name="settings_item_global_stats_title">"Participar na estatística global"</string>
<string name="settings_item_global_stats_summary">"Enviar e receber estatística anónima"</string>
<string name="settings_item_reset_defaults_title">"Reiniciar para definições padrão"</string>
<string name="settings_item_reset_defaults_summary">"Mudar as config dos alarmes,  wakelocks e serviços para as config inicíais"</string>
<string name="settings_category_debug">"Resolver problema"</string>
<string name="settings_item_author">"Autor: Ryan Steckles"</string>
<string name="settings_item_logging_level">"Nível de conexão"</string>
<string name="settings_category_translation">"Tradutores"</string>
<string name="settings_theme_material">"Material"</string>
<string name="settings_theme_dark">"Escuro"</string>
<string name="settings_logging_quiet">"Silêncio"</string>
<string name="settings_logging_default">"Padrão"</string>
<string name="settings_logging_verbose">"Língua usada"</string>
<string name="settings_item_force_english_title">"Forçar Inglês"</string>
<string name="settings_item_force_english_summary">"Ignorar definições locais e usar Inglês"</string>
<string name="playstore_short_description">"Que aproveites uma grande e longa bateria!"</string>
<string name="playstore_long_description">"
*** É preciso ter o dispositivo com Root ***

Frases de utilizadores, retiradas do forum Unbouce:
Ganhei 2 horas adicionais de bateria mesmo com 30 minutos a mais de ecrã ligado. Fez-me poupar $25 na compra de uma bateria.
Acabei de doar 5 dólares para apoiar esta aplicação espectacular.. Continua com o bom trabalho
Simplesmente espectacular
[Amplify] revolucionou o significado de wakelock
Este modulo é espectacular! O consumo da minha bateria é inferior a 0.5% por hora quando o telefone está a dormir
...e muitos mais.

Amplify deixa-te controlar totalmente o uso da bateria do teu dispositivo, uma vez que podes configurar quando é que o dispositivo acorda e quanto tempo fica acordado. Usa as configurações padrão para ganhos moderados de bateria, ou pesquisa e configura todos os alarmes, wakelocks e serviços do teu dispositivo.

Algumas das características principais:
- Um design bonito e apelativo, baseado em Material Design
- Uma programação muito estável para bloquear convenientemente os alarmes e wakelocks
- Contadores de tempo gasto e de tempo ganho com os alarmes e wakelocks
- Uma lista extensa e em crescimento sobre o significado dos alarmes e wakelocks (em Inglês mas com outras línguas brevemente!)
- Uma nova versão Pro que permite-te limitar qualquer alarme ou wakelock do dispositivo
- Codificação em open souce para que possas ver como funciona ou para poderes programar ao teu gosto

Através da compra dentro da aplicação (In-App purchase) podes desbloquear a versão Pro que permite-te configurar todos os alarmes e wakelocks do teu dispositivo. Sem a versão Pro podes configurar os 2 wakelocks e 2 alarmes que mais bateria consomem: NlpWakelock, NlpCollectorWakeLock, ALARM_WAKEUP_LOCATOR, e ALARM_WAKE_ACTIVITY_DETECTION.

Que aproveites uma grande e longa bateria!"</string>
<string name="welcome_banner_welcome">"Bem vindo! "</string>
<string name="welcome_banner_checking_service">"A verificar se Amplify funciona ..."</string>
<string name="welcome_banner_checking_xposed">"A verificar se Xposed está instalado..."</string>
<string name="welcome_banner_checking_root">"A verificar root..."</string>
<string name="welcome_banner_checking_looks_great">"Parece que tudo está a funcionar!"</string>
<string name="welcome_banner_checking_uhoh">"Alguma coisa correu mal. Vamos resolver o problema..."</string>
<string name="welcome_banner_problem_none">"Configurámos algumas coisas por ti. Já vais começar a poupar bateria, aproveita!"</string>
<string name="welcome_banner_problem_service">"Parece que não activaste o modulo Amplify. Clica em ARRANJAR, certifica-te que Amplify está activo e reinicia o dispositivo."</string>
<string name="welcome_banner_problem_xposed_running">"Xposed não está a funcionar. Clica em ARRANJAR, depois clica em Intall/Update e reinicia o dispositivo."</string>
<string name="welcome_banner_problem_xposed_installed">"Xposed não está instalado. Xposed é fundamental para que Amplify e outras aplicações que precisam de root funcionem. Quando o download acabar, clica em INSTALAR, depois inicia Amplify outra vez. Se quiseres aprender mais sobre Xposed vai a: %1$s "</string>
<string name="welcome_banner_problem_root">"Parece que o teu dispositivo não tem root. Para que Amplify funcione tens que ter o dispositivo com root. Se estás interessado em fazer root, para começar vai a: %1$s"</string>
<string name="welcome_banner_button_next">"PRÓXIMO"</string>
<string name="welcome_banner_button_fixit">"ARRANJAR"</string>
<string name="welcome_banner_button_exit">"SAIR"</string>
<string name="welcome_banner_button_install">"INSTALAR"</string>
<string name="welcome_downloading_xposed">"A descarregar Xposed..."</string>
<string name="welcome_downloaded_xposed">"Download completo."</string>
<string name="welcome_download_error_xposed">"O dowload falhou. Tenta outra vez mais tarde."</string>
<string name="download_xposed_title">"A descarregar Xposed"</string>
<string name="download_xposed_description">"Necessário para Amplify"</string>
<string name="requires_root">"*** Precisa de dispositivo com root ***"</string>
<string name="installs_xposed">"Amplify precisa de Xposed Framework e vai instalá-lo se não o tiveres."</string>
<string name="settings_category_code_credits">"Créditos"</string>
<string name="title_services">"Serviços"</string>
<string name="action_sort_by_alpha">"Ordenar alfabeticamente"</string>
<string name="card_settings_subtitle_service">"Controlar este serviço"</string>
<string name="tasker_choose_service">"Escolhe o serviço a ajustar"</string>
<string name="alert_unknown_service_title">"Limitar serviço desconhecido?"</string>
<string name="alert_unknown_service_content">"Não está provado que é seguro limitar este serviço. Queres limitar na mesma?"</string>
<string name="stat_service_allowed">"Serviços iniciados"</string>
<string name="stat_service_blocked">"Serviços bloqueados"</string>
<string name="service_switch_allow">"Permitir"</string>
<string name="service_switch_deny">"Bloquear"</string>
</resources>