<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">Unbounce</string>
<string name="version">Versao</string>
<string name="title_activity_material_settings">Unbounce</string>
<string name="title_home">Menu inicial</string>
<string name="title_wakelocks">Wakelocks</string>
<string name="title_alarms">Alarmes</string>
<string name="navigation_drawer_open">Abrir menu</string>
<string name="navigation_drawer_close">Fechar menu</string>
<string name="action_search">Pesquisar</string>
<string name="action_sort_by_count">Listar por contagem (nº)</string>
<string name="action_sort_by_time">Listar por tempo (s)</string>
<string name="action_settings">Definiçoes</string>
<string name="action_reset_stats">Reiniciar dados</string>
<string name="card_donate_title">KARMA</string>
<string name="card_donate_subtitle">Suportar o nosso desenvolvedor</string>
<string name="card_global_title">DADOS GLOBAIS</string>
<string name="card_global_subtitle">Dados de todos os utilizadores</string>
<string name="card_local_title">DADOS DO DISPOSITIVO</string>
<string name="card_local_subtitle">Os teus dados</string>
<string name="card_settings_title">DEFINIcÔES</string>
<string name="card_settings_subtitle_alarm">Controle este alarme</string>
<string name="card_settings_subtitle_wakelock">Controle este alarme</string>
<string name="card_description_title">DESCRIcaO</string>
<string name="card_description_subtitle">Porque é que isto consome a bateria?</string>

<string name="category_unbounced">Unbounced</string>
<string name="category_safe">seguro para Unbounce</string>
<string name="category_unknown">Desconhecido</string>
<string name="category_not_safe">NaO é seguro Unbounce</string>
<string name="category_error">Erro</string>

<string name="alert_noiab_title">Funcoes Pro indisponíveis</string>
<string name="alert_noiab_content">O teu dispositivo nao suporta Faturamento pela Aplicacao.  Nao podes comprar as funcoes Pro do Unbounce.  Isto pode ser causado por: actualiza a aplicacao Google Play Store, ou porque vives num país onde o Faturamente pela Aplicacao está desactivado.</string>
<string name="dialog_ok">OK</string>
<string name="tasker_on">On</string>
<string name="tasker_off">Off</string>
<string name="tasker_reset_stats">Reinicia dados</string>
<string name="tasker_choose_wakelock">Escolhe o wakelock a ajustar.</string>
<string name="tasker_choose_alarm">Escolhe o alarme a ajustar.</string>
<string name="tasker_welcome">Benvindo ao Plugin Unbounce do Tasker.</string>
<string name="tasker_which_task">Queres alterar as definicoes de um Wakelock ou Alarm, ou queres reiniciar a contagem do teu do teu dispositivo?</string>
<string name="tasker_task_wakelock">MUDAR WAKELOCK</string>
<string name="tasker_task_alarm">MUDAR ALARME</string>
<string name="tasker_task_reset">RESET STATS</string>

<string name="alert_nopro_title">Esta é uma opcao da versao Pro</string>
<string name="alert_nopro_content">Para Unbounce qualquer wakelocks ou alarme, tens que comprar / doar a versao Pro.</string>
<string name="alert_unknown_alarm_title">Unbounce alames desconhecidos?</string>
<string name="alert_unknown_alarm_content">Nao está provado que é seguro Unbounce este alarme.  Mesmo assim queres fazer Unbounce?</string>
<string name="dialog_unbounce">UNBOUNCE</string>
<string name="dialog_cancel">CANCELAR</string>
<string name="tasker_choose_settings">Escolhe as definicoes que queres.</string>
<string name="alert_unknown_wakelock_title">Unbounce um wakelock desconhecido?</string>
<string name="alert_unknown_wakelock_content">Nao está provado que é seguro Unbounce este wakelock.  Mesmo assim queres fazer Unbounce?</string>
<string name="dialog_delete">APAGAR</string>
<string name="alert_delete_stats_title">Apagar todos os dados?</string>
<string name="alert_delete_stats_content">Isto vai apagar todas as tuas definicoes dos wakelocks e alarmes!</string>
<string name="title_settings">Definicoes</string>
<string name="alert_reset_settings_title">Voltar às definicoes iniciais?</string>
<string name="alert_reset_settings_content">Isto vai apagar todas as tuas definicoes dos alarms e wakelocks!</string>
<string name="dialog_reset">APAGAR</string>
<string name="reset_settings_confirmation">Definicoes voltaram à versao inicial.</string>
<string name="dialog_save">SALVAR</string>

<string name="desc_unknown">Ainda nao temos nenhuma informacao sobre este evento.  Pode nao ser seguro fazer Unbounce.  Muda só se souberes o que estás a fazer e se souberes desactivar o Xposed durante o iniciar do dispositivo. Estamo-nos a esforcar para recolher informacao sobre a todos os wakelocks e alarmes.  Por favor aguarda pacientemente enquanto recolhemos esta informacao.</string>
<string name="desc_nlpwakelock">NlpWakeLock é seguro fazer unbounce.  É usado pelo Google Play Services para determinar a tua localizacao aproximadamente através das torres de transmissao de sinal e de WiFi.  Uma vez que a tua localizacao  está definida, é guardada localmente para que outras aplicacoes, como o Google Now, possam  aceder à tua localizacao sem ter que usar o GPS ou terem de voltar a procurar.  Definicoes recomendadas, valores entre: 180 e 600 segundos.</string>
<string name="desc_nlpcollectorwakelock">NlpCollectorWakeLock é seguro fazer unbounce.  É usado pelo Google Play Services para determinar a tua localizacao aproximadamenteatravés das torres de transmissao de sinal e de WiFi.  Uma vez que a tua localizacao  está definida, esta informacao é enviada para o Google para que eles possam extender a sua base de dados de localizacoes WiFi.  Definicoes recomendadas, valores entre: 180 e 600 segundos.</string>
<string name="desc_alarmmanager">Isto garante acesso ao servico de alarmes do sistema. Quando um alarme é activado, the Intent that had been registered for it is broadcast by the system, automatically starting the target application if it is not already running. Registered alarms are retained while the device is asleep (and can optionally wake the device up if they go off during that time), but will be cleared if it is turned off and rebooted.</string>
<string name="desc_audiooffload">Reproducao de audio quando o ecra está desligado.  Se desactivares isto poderás nao ter audio de segundo plano ou reproduzir musicas quando o ecra estiver desligado.</string>
<string name="desc_activitymanagerlauncher">Interage com a generalidade das actividades do sistema. Se fizeres Unbounce a isto, nada irá funcionar bem.</string>
<string name="desc_windowmanager">Isto é um wakelock do sistema Android.  O interface das aplicacoes costumam comunicar com a janela de  administracao - isto significa que as aplicacoes irao precisar de adquirir uma Janela de Admnistracao todas as vezes que precisem de aparecer no ecra.</string>
<string name="desc_rilj">RILJ mantém o teu dispositivo acordado enquanto processa accoes relacionadas com o telefone, como chamadas e a comunicacao com as torres emissoras de sinal.</string>
<string name="desc_syncloopwakelock">This is the WakeLock used by Android SyncManager to Sync accounts like Google+, Twitter, Linkedin, Gmail etc. The higher the unbouncing, the longer the amount of time until your accounts will get synced again.</string>
<string name="desc_icing">ICING is a Google Services WakeLock.  Currently looking for more details.</string>
<string name="desc_startingalertservice">Este WakeLock está normalmente associado com o Calendário, apesar de poder afectar outras aplicacoes como as mensagens. Se o Calendário tiver notificacoes este Wakelock pode ser acionado.</string>
<string name="desc_audiomix">Este WakeLock é responsável por barulhos provenientes pelos Toques no Ecra e alarmes. Mesmo quando os sons de Toque de Ecra estao desactivados este wakelock aparece em alguns dispositivos.</string>
<string name="desc_locationmanagerservice">Este nao costuma ser responsável por gastar muita bateria, para alguns dispositivos pode disparar múltiplas vezes.</string>
<string name="desc_audioin">Este wakelock é usado para manter o dispositivo acordados enquanto fica a "ouvir" pelo comando "Okay, Google" que aciona o servico Google Search.</string>
<string name="desc_nfcservicemroutingwakelock">Relacionado com o servico NFC que determina as etiquetas apropriadas para cada aplicacao.</string>
<string name="desc_wakefulintentservicegcoreulrlocationreportingservice">Usado pelo Google Location Services para reportar a tua localizacao actual.</string>
<string name="desc_vzwgpslocationprovider">Servico de estatística da Verizon para localizar as torres emissoras de sinale.</string>
<string name="desc_hangouts_rtcs">Google Hangouts.  Se fizeres Unbounce a isto, o Hangouts nao vai funcionar.</string>
<string name="desc_gcm_conn">Google Cloud Messaging. Envia pequenas mensagens para as tuas aplicacoes. Responsavel por enviar notificacoes push para o teu telefone, para todas as aplicacoes.</string>
<string name="desc_google_c2dm">Cloud to Device Messaging (C2DM) é um servico que ajuda os desenvolvedores a enviar informacao para as suas aplicacoes. O servico fornece um mecanismo que os servidores podem usar para comunicar com as aplicacoes móveis para procurarem por actualizacoes ou dados. O servico C2DM controla todos os aspectos necessários para a entrega e recepcao de mensagens das aplicacoes que correm no dispositivo. Este servico está obsoleto desde 2012, no entanto ainda há aplicacoes que usam este servico em vez de do novo e melhorado GCM.</string>
<string name="desc_timedeventqueue">Este faz parte do funcionamento do núcleo do Android e deve ser deixado em paz. É responsável por organizar todos os eventos.</string>
<string name="desc_comgoogleandroidgmsnlpalarm_wakeup_locator">É seguro fazer unbounce a este alarme.  É usado pelo Google Play Services para determinar proximadamente a tua localizacao atravéz das torres de transmissao de sinal e de WiFi.  Uma vez que a tua localizacao está definida, é guardada localmente para que outras aplicacoes, como o Google Now, possam  aceder à tua localizacao sem ter que usar o GPS ou terem de voltar a procurar.  Definicoes recomendadas, valores entre: 180 e 600 segundos.</string>
<string name="desc_comgoogleandroidgmsnlpalarm_wakeup_activity_detection">É seguro fazer unbounce a este alarme.  É usado pelo Google Play Services para determinar proximadamente a tua localizacao atravéz das torres de transmissao de sinal e de WiFi.  Uma vez que a tua localizacao está definida, esta informacao é enviada para o Google para que eles possam extender a sua base de dados de localizacoes WiFi.  Definicoes recomendadas, valores entre: 180 e 600 segundos.</string>
<string name="desc_comgoogleandroidappshangoutsupdate_notification">Responsável por actualizar as notificacoes do Google Hangouts.</string>
<string name="desc_comandroidinternaltelephonydatastall">Wakelock do com.android.phone (Phone app) Quando estás a usar Dados através das Torres emissoras de sinal. Enquanto usas Wifi este alarme nao é activado. Normalmente este alarme dispara inúmeras vezes quando usas dados móveis, especialmente quando a conneccao é mediocre.</string>

<string name="settings_allow_every">Permite todos</string>
<string name="settings_seconds">segundos.</string>
<string name="card_button_reset">REINICIA</string>

<string name="stat_alarms_acquired">Alarmes adquiridos</string>
<string name="stat_alarms_blocked">Alarmes bloqueados</string>
<string name="stat_loading">A carregar...</string>
<string name="stat_collected_for">Dados guardados para</string>
<string name="stat_wake_duration_allowed">Nº de Wakelock permitidos</string>
<string name="stat_wake_duration_blocked">Nº de Wakelock bloqueados</string>
<string name="stat_wake_allowed">Wakelocks adquiridos</string>
<string name="stat_wake_blocked">Wakelocks bloqueados</string>
<string name="stat_alarm_allowed">Alarmes acionados</string>
<string name="stat_alarm_blocked">Alarms bloqueados</string>
<string name="stat_disabled">Desactivado</string>
<string name="donate_text">Esta aplicacao irá sempre permitir-te definir os Network Location Provider que descarregam a tua bateria de graca.  Se quiseres fazer Unbounce a outros wakelocks e alarms, podes ter acesso aos comandos Pro suportando o projecto.  Qualquer valor doado irá desbloquear a versao Pro.</string>
<string name="donate_1">Uma chávena de café enquanto escrevo código</string>
<string name="donate_5">Um café com leite enquanto responde às perguntar feitas no forum</string>
<string name="donate_10">O prazer de poderes andar sem o teu carregador</string>
<string name="donate_thank_you">Muito obrigado pela tua doacao.  Tem um grande significado para mim.  Eu trabalho muito neste projecto durante o pouco tempo livre que tenho, para que possas ter uma bateria mais saudável.  Quando fizeste uma doacao, estás a fazer a diferenca para este projecto poder continuar a existir e fizeste uma diferenca na minha vida e da minha família.  És o maior!.</string>
<string name="donate_more_button">COMO POSSO AJUDAR?</string>
<string name="donate_more_text">Muitas pessoas perguntaram como é que poderiam ajudar para além do donativo inicial.  Os botoes em baixo deixam-te doar outra vez, mas nao vao desbloquear nada mais.  Muito obrigado por suportares o Unbounce!</string>
<string name="welcome_banner_title">Benvindo!</string>
<string name="welcome_banner_text">Podes bloquear wakelocks para impedir que o teu telefone se mantenha acordado, e bloquear alarmes que impecam o telefone de acordar antes de mais.  Já definimos algumas coisas base por ti que te vao salvar bateria.</string>

    <!--Don't translate this one  :)  -->
<string name="app_font_family">sans_serif</string>



    </resources>