<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">Unbounce</string>
    <string name="version">Version</string>
    <string name="title_activity_material_settings">Unbounce</string>
    <string name="title_home">Accueil</string>
    <string name="title_wakelocks">Wakelocks</string>
    <string name="title_alarms">Alarmes</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Ouvrir le tiroir de navigation</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Fermer le tiroir de navigation</string>
    <string name="action_search">Rechercher</string>
    <string name="action_sort_by_count">Trier (nombre d\'occurrences)</string>
    <string name="action_sort_by_time">Trier (temps total)</string>
    <string name="action_settings">Paramètres</string>
    <string name="action_reset_stats">Remettre à zéro les statistiques</string>
    <string name="card_donate_title">KARMA</string>
    <string name="card_donate_subtitle">Soutenez le développeur de ce logiciel</string>
    <string name="card_global_title">STATISTIQUES GLOBALES</string>
    <string name="card_global_subtitle">Nos statistiques combinées</string>
    <string name="card_local_title">STATISTIQUES DE CET APPAREIL</string>
    <string name="card_local_subtitle">Votre progression</string>
    <string name="card_settings_title">PARAMÈTRES</string>
    <string name="card_settings_subtitle_alarm">Contrôler cette alarme</string>
    <string name="card_settings_subtitle_wakelock">Contrôler ce wakelock</string>
    <string name="card_description_title">DESCRIPTION</string>
    <string name="card_description_subtitle">Pourquoi ce processus diminue-t-il votre batterie ?</string>

    <string name="category_unbounced">Bloqué</string>
    <string name="category_safe">Blocable sans risque</string>
    <string name="category_unknown">Inconnu</string>
    <string name="category_not_safe">Blocage risqué</string>
    <string name="category_error">Erreur</string>

    <string name="alert_noiab_title">Fonctionnalités pro désactivées</string>
    <string name="alert_noiab_content">Votre appareil ne supporte pas les achats in-app. Vous ne pouvez pas acheter les fonctionnalités pro de Unbounce. Cela peut se produire lorsque votre application Google Play Store a besoin d\'être mise à jour ou lorsque vous vivez dans un pays où ce type d\'achat est désactivé.</string>
    <string name="dialog_ok">OK</string>
    <string name="tasker_on">Activer</string>
    <string name="tasker_off">Désactiver</string>
    <string name="tasker_reset_stats">Remettre à zéro les statistiques</string>
    <string name="tasker_choose_wakelock">Choisissez le wakelock à modifier.</string>
    <string name="tasker_choose_alarm">Choisissez l\'alarme à modifier.</string>
    <string name="tasker_welcome">Bienvenue dans le plugin de gestion des tâches d\'Unbounce.</string>
    <string name="tasker_which_task">Voulez-vous changer les paramètres concernant un wakelock ou une alarme, ou voulez-vous remettre à zéro les statistiques sur votre appareil ?</string>
    <string name="tasker_task_wakelock">MODIFIER LE WAKELOCK</string>
    <string name="tasker_task_alarm">MODIFIER L\'ALARME</string>
    <string name="tasker_task_reset">REMETTRE À ZÉRO LES STATISTIQUES</string>

    <string name="alert_nopro_title">Cette fonctionalité est réservée à la version pro</string>
    <string name="alert_nopro_content">Pour bloquer un wakelock ou une alarme non standard, vous devez d\'abord faire une donation.</string>
    <string name="alert_unknown_alarm_title">Bloquer cette alarme inconnue ?</string>
    <string name="alert_unknown_alarm_content">Cette alarme ne semble pas sûre à bloquer. Voulez-vous quand même le faire ?</string>
    <string name="dialog_unbounce">UNBOUNCE</string>
    <string name="dialog_cancel">CANCEL</string>
    <string name="tasker_choose_settings">Choose the settings you want.</string>
    <string name="alert_unknown_wakelock_title">Unbounce unknown wakelock?</string>
    <string name="alert_unknown_wakelock_content">This wakelock hasn\'t been proven safe to Unbounce.  Would you like to Unbounce it anyway?</string>
    <string name="dialog_delete">SUPPRIMER</string>
    <string name="alert_delete_stats_title">Supprimer toutes les statistiques ?</string>
    <string name="alert_delete_stats_content">Cela va remettre à zéro les statistiques de tous vos wakelocks et alarmes !</string>
    <string name="title_settings">Paramètres</string>
    <string name="alert_reset_settings_title">Remettre les réglages par défaut ?</string>
    <string name="alert_reset_settings_content">Cela va remettre à zéro le paramétrage de tous vos wakelocks et alarmes !</string>
    <string name="dialog_reset">REMISE À ZÉRO</string>
    <string name="reset_settings_confirmation">Les paramètres ont été remis à leurs valeurs par défaut.</string>
    <string name="dialog_save">ENREGISTRER</string>

    <string name="desc_unknown">Nous n\'avons pas encore d\'information sur ce/cette wakelock/alarme.  Il serait sage de ne pas le/la bloquer. Ne le faites que si vous savez ce que vous faites et si vous savez comment désactiver Xposed au démarrage du téléphone. Nous travaillons dur pour collecter des informations sur les wakelocks et alarmes les plus courants. Merci de votre patience.</string>
    <string name="desc_nlpwakelock">NlpWakeLock peut sans problème être bloqué. Il est utilisé par les services Google Play pour déterminer votre position approximative en utilisant les antennes GSM et les réseaux WiFi à proximité. Une fois que votre position est déterminée, elle est stockée localement de sorte que les applications, par exemple Google Now, puissent la déterminer sans avoir recours au GPS. Il est recommandé de spécifier une durée entre 180 et 600 secondes.</string>
    <string name="desc_nlpcollectorwakelock">NlpCollectorWakeLock peut sans problème être bloqué. Il est utilisé par les services Google Play pour déterminer votre position approximative en utilisant les antennes GSM et les réseaux WiFi à proximité. Dés que votre localisation est déterminée, elle est envoyée à Google pour qu\'ils puissent améliorer leur base de données de position des points d\'accès WiFi. Il est recommandé de spécifier une durée entre 180 et 600 secondes.</string>
    <string name="desc_alarmmanager">Permet l\'accès aux services système d\'alarme. Quand une alarme se déclenche, l\'action qui lui a été associée est diffusée par le système, démarrant automatiquement l\'application ad-hoc si elle n\'est pas déjà en fonctionnement. Les alarmes connues sont mises en attente lorsque le téléphone est en veille (et peuvent optionnellement le réveiller si elles se déclenchent pendant ce temps), mais seront effacées si l\'appareil est éteint et redémarré.</string>
    <string name="desc_audiooffload">Lecture audio lorsque l\'écran est éteint. Si vous désactivez ceci, vous ne serez plus en mesure d\'écouter de la musique lorsque le lecteur sera en arrière plan ou que l\'écran de votre téléphone sera éteint.</string>
    <string name="desc_activitymanagerlauncher">Interagis avec l\'ensemble des activités éxécutées dans le système. Si vous le bloquez, plus rien ne fonctionnera correctement.</string>
    <string name="desc_windowmanager">Wakelock du système Android. C\'est l\'interface qu\'utilisent les applications pour dialoguer avec le gestionnaire de fenêtres. Les programmes on besoin de faire un wakelock sur le gestionnaire de fenêtres à chaque fois qu\'ils veulent afficher quelque chose à l\'écran.</string>
    <string name="desc_rilj">RILJ garde votre téléphone actif lorsqu\'il communique avec votre opérateur : appel téléphonique, communication avec les antennes...</string>
    <string name="desc_syncloopwakelock">Ce wakelock est utilisé par le gestionnaire de synchronisation d\'Android pour synchroniser des comptes comme Google+, Twitter, Linkedin, Gmail, etc. Au plus vous spécifierez une durée de blocage forte, au plus il faudra du temps entre deux synchronisations.</string>
    <string name="desc_icing">ICING est le wakelock d\'un service de Google. Nous n\'avons pas plus de détail pour le moment.</string>
    <string name="desc_startingalertservice">Ce wakelock peut généralement être associé avec le calendrier, bien qu\'il puisse aussi être utile à d\'autres applications comme celles de messagerie par exemple. Si votre calendrier utilise des notifications / alertes, il pourrait bien utiliser ce wakelock.</string>
    <string name="desc_audiomix">Ce wakelock permet, entre autres, les sons des alarmes et des bruits éventuels que fait votre téléphone lorsque vous appuyez dessus. Il est déjà arrivé que ce wakelock survienne dans des appareils qui ont ces sont désactivés.</string>
    <string name="desc_locationmanagerservice">Comme son nom l\'indique. Peut contenir un gros wakelock mais n\'est habituellement pas un grand mangeur de batterie.</string>
    <string name="desc_audioin">Ce wakelock est utilisé pour tenir votre appareil éveillé lorsqu\'il écoute pour des programmes comme Google Search ou Hotword. "Okay, Google".</string>
    <string name="desc_nfcservicemroutingwakelock">Lié au service NFC dirigeant les tags détectés à leurs applications dédiées.</string>
    <string name="desc_wakefulintentservicegcoreulrlocationreportingservice">Utilisé par les services de localisation de Google pour mettre à jour votre position actuelle.</string>
    <string name="desc_vzwgpslocationprovider">Service de localisation spécifique à Verizon utilisé à des fins de statistiques sur les antennes GSM.</string>
    <string name="desc_hangouts_rtcs">Google Hangouts.  Si vous bloquez ceci, Google Hangouts ne pourra plus fonctionner.</string>
    <string name="desc_gcm_conn">Google Cloud Messaging. Envoie de petits messages à vos applications. responsable de la gestion des notification push.</string>
    <string name="desc_google_c2dm">Le "Cloud to Device Messaging (C2DM)" est un service qui permet aux développeurs d\'envoyer des données à leur application sur votre appareil. Ce service fournit un mécanisme que les serveurs peuvent utiliser pour demander aux applications de les contacter et ainsi mettre à jour des données. Le service C2DM gère tous les aspects de mise en file d\'attente et de livraison des messages à l\'application-destinataire sur votre appareil. Ce service est déprécié depuis 2012 mais il existe toujours des applications qui l\'utilisent au lieu de son amélioration : GCM.</string>
    <string name="desc_timedeventqueue">Fait partie du coeur d\'Android, il vaut donc mieux laisser tel quel. Permet de mettre en file d\'attente les nouveaux évènements.</string>
    <string name="desc_comgoogleandroidgmsnlpalarm_wakeup_locator">Cette alarme peut être bloquée sans risque. Elle est utilisée par les services Google Play pour déterminer votre localisation approximative en utilisant les antennes cellulaires à proximité et le WiFi. Dés que votre localisation est déterminée, elle est stockée localement de manière à ce que d\'autres applications, comme Google Now, puissent connaître votre emplacement sans utiliser le GPS et chercher à détecter des satellites. Il est recommandé de spécifier une durée entre 180 et 600 secondes.</string>
    <string name="desc_comgoogleandroidgmsnlpalarm_wakeup_activity_detection">Cette alarme peut être bloquée sans risque. Elle est utilisée par les services Google Play pour déterminer votre localisation approximative en utilisant les antennes cellulaires à proximité et le WiFi. Dés que votre localisation est déterminée, elle est envoyée à Google pour qu\'ils puissent améliorer leur base de données de position des points d\'accès WiFi. Il est recommandé de spécifier une durée entre 180 et 600 secondes.</string>
    <string name="desc_comgoogleandroidappshangoutsupdate_notification">Écoute et déclenche les notification de Google Hangouts.</string>
    <string name="desc_comandroidinternaltelephonydatastall">Wakelock de l\'application système com.android.phone lorsque le téléphone utilise la connexion de données de l\'opérateur. Utiliser une connexion WiFi ne déclenchera pas cette alarme. Peut augmenter grandement lors de l\'utilisation des données mobiles, en particulier lorsque la réception est mauvaise.</string>

    <string name="settings_allow_every">Tous les autoriser</string>
    <string name="settings_seconds">secondes.</string>
    <string name="card_button_reset">REMISE À ZÉRO</string>

    <string name="stat_alarms_acquired">Alarmes captées</string>
    <string name="stat_alarms_blocked">Alarmes bloquées</string>
    <string name="stat_loading">Chargement...</string>
    <string name="stat_collected_for">Durée de cet échantillon de statistiques</string>
    <string name="stat_wake_duration_allowed">Durée des wakelocks autorisés</string>
    <string name="stat_wake_duration_blocked">Durée des wakelocks bloqués</string>
    <string name="stat_wake_allowed">Wakelocks captés</string>
    <string name="stat_wake_blocked">Wakelocks bloqués</string>
    <string name="stat_alarm_allowed">Alarmes mises en route</string>
    <string name="stat_alarm_blocked">Alarmes bloquées</string>
    <string name="stat_disabled">Désactivé</string>
    <string name="donate_text">Cette application vous permettra toujours de modifier le comportement des services de localisation nlp (Network Location Provider) gratuitement. Si vous voulez également bloquer d\autres wakelocks ou alarmes, vous pouvez passer à la version pro en aidant le projet. Toute donation débloquera les fonctionnalités pro.</string>
    <string name="donate_1">Une tasse de café pendant que je code</string>
    <string name="donate_5">Un café crême pendant que je réponds à des questions par forum</string>
    <string name="donate_10">La joie de ne pas transporter son chargeur</string>
    <string name="donate_thank_you">Merci pour votre don. Ça signifie beaucoup pour moi. Je vais travailler dur durant mes courts temps libres pour vous apporter la meilleure autonomie possible. En donnant, vous avez fait avancer ce projet et fait une différence dans la vie de ma famille. Vous êtes génial.</string>
    <string name="donate_more_button">COMMENT PUIS-JE AIDER ?</string>
    <string name="donate_more_text">People have asked how they can contribute beyond their initial donation.  The buttons below let you donate further, but don\'t provide any additional features.  Thank you so much for supporting Unbounce!</string>
    <string name="welcome_banner_title">Bienvenue !</string>
    <string name="welcome_banner_text">Vous pouvez bloquer les wakelocks pour empêcher votre téléphone de rester éveillé, et bloquer les alarmes pour l\'empêcher de se réveiller. Nous avons déjà préconfiguré des réglages d\'économie de batterie pour vous.</string>

    <!--Don't translate this one  :)  -->
    <string name="app_font_family">sans_serif</string>



</resources>
