<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
<string name="app_name">"Amplify"</string>
<string name="version">"Version"</string>
<string name="title_activity_material_settings">"Amplify"</string>
<string name="title_home">"Accueil"</string>
<string name="title_wakelocks">"Wakelocks"</string>
<string name="title_alarms">"Alarmes"</string>
<string name="navigation_drawer_open">"Ouvrir le panneau de navigation"</string>
<string name="navigation_drawer_close">"Fermer le panneau de navigation"</string>
<string name="action_search">"Rechercher"</string>
<string name="action_sort_by_count">"Trier (nombre d'occurrences)"</string>
<string name="action_sort_by_time">"Trier (temps total)"</string>
<string name="action_settings">"Paramètres"</string>
<string name="action_reset_stats">"Remettre à zéro les statistiques"</string>
<string name="card_donate_title">"KARMA"</string>
<string name="card_donate_subtitle">"Soutenez le développeur de ce logiciel"</string>
<string name="card_global_title">"STATISTIQUES GLOBALES"</string>
<string name="card_global_subtitle">"Nos statistiques combinées"</string>
<string name="card_local_title">"STATISTIQUES DE CET APPAREIL"</string>
<string name="card_local_subtitle">"Votre progression"</string>
<string name="card_settings_title">"PARAMÈTRES"</string>
<string name="card_settings_subtitle_alarm">"Contrôler cette alarme"</string>
<string name="card_settings_subtitle_wakelock">"Contrôler ce wakelock"</string>
<string name="card_description_title">"DESCRIPTION"</string>
<string name="card_description_subtitle">"Pourquoi ce processus diminue-t-il votre batterie ?"</string>
<string name="category_unbounced">"Bloqué"</string>
<string name="category_safe">"Blocable sans risque"</string>
<string name="category_unknown">"Inconnu"</string>
<string name="category_not_safe">"Blocage risqué"</string>
<string name="category_error">"Erreur"</string>
<string name="alert_noiab_title">"Fonctionnalités pro désactivées"</string>
<string name="alert_noiab_content">"Votre appareil ne supporte pas les achats 'in-app'. Vous ne pouvez pas acheter les fonctionnalités pro de Amplify. Cela peut se produire lorsque votre application Google Play Store a besoin d'être mise à jour ou lorsque vous vivez dans un pays où ce type d'achat est désactivé."</string>
<string name="dialog_ok">"OK"</string>
<string name="tasker_on">"Activer"</string>
<string name="tasker_off">"Désactiver"</string>
<string name="tasker_reset_stats">"Remettre à zéro les statistiques"</string>
<string name="tasker_choose_wakelock">"Choisissez le wakelock à modifier."</string>
<string name="tasker_choose_alarm">"Choisissez l'alarme à modifier."</string>
<string name="tasker_welcome">"Bienvenue dans le plugin de gestion des tâches de Amplify."</string>
<string name="tasker_which_task">"Voulez-vous changer les paramètres concernant un wakelock ou une alarme, ou voulez-vous remettre à zéro les statistiques sur votre appareil ?"</string>
<string name="tasker_task_wakelock">"MODIFIER LE WAKELOCK"</string>
<string name="tasker_task_alarm">"MODIFIER L'ALARME"</string>
<string name="tasker_task_reset">"REMETTRE À ZÉRO LES STATISTIQUES"</string>
<string name="alert_nopro_title">"Cette fonctionalité est réservée à la version pro"</string>
<string name="alert_nopro_content">"Pour bloquer un wakelock ou une alarme non standard, vous devez d'abord faire une donation."</string>
<string name="alert_unknown_alarm_title">"Bloquer cette alarme inconnue ?"</string>
<string name="alert_unknown_alarm_content">"Cette alarme ne semble pas sûre à bloquer. Voulez-vous quand même le faire ?"</string>
<string name="dialog_unbounce">"BLOQUER"</string>
<string name="dialog_cancel">"Annuler"</string>
<string name="tasker_choose_settings">"Choisir le paramètre voulu."</string>
<string name="alert_unknown_wakelock_title">"Bloquer ce wakelock inconnu ?"</string>
<string name="alert_unknown_wakelock_content">"Ce wakelock ne semble pas sûr à bloquer. Voulez-vous quand même le faire ?"</string>
<string name="dialog_delete">"SUPPRIMER"</string>
<string name="alert_delete_stats_title">"Supprimer toutes les statistiques ?"</string>
<string name="alert_delete_stats_content">"Cela va remettre à zéro les statistiques de tous vos wakelocks et alarmes !"</string>
<string name="title_settings">"Paramètres"</string>
<string name="alert_reset_settings_title">"Remettre les paramètres par défaut ?"</string>
<string name="alert_reset_settings_content">"Cela va remettre à zéro le paramétrage de tous vos wakelocks et alarmes !"</string>
<string name="dialog_reset">"REMISE À ZÉRO"</string>
<string name="reset_settings_confirmation">"Les paramètres ont été remis à leurs valeurs par défaut."</string>
<string name="dialog_save">"ENREGISTRER"</string>
<string name="desc_unknown">"Nous n'avons pas encore d'information sur ce wakelock ou alarme. Il serait sage de ne pas le bloquer. Ne le faites que si vous savez ce que vous faites et si vous savez comment désactiver Xposed au démarrage du téléphone. Nous travaillons dur pour collecter des informations sur les wakelocks et alarmes les plus courants. Merci de votre patience."</string>
<string name="desc_nlpwakelock">"NlpWakeLock peut sans problème être bloqué. Il est utilisé par les services Google Play pour déterminer votre position approximative en utilisant les antennes GSM et les réseaux WiFi à proximité. Une fois que votre position est déterminée, elle est stockée localement de sorte que les applications, par exemple Google Now, puissent la déterminer sans avoir recours au GPS. Il est recommandé de spécifier une durée entre 180 et 600 secondes."</string>
<string name="desc_nlpcollectorwakelock">"NlpCollectorWakeLock peut sans problème être bloqué. Il est utilisé par les services Google Play pour déterminer votre position approximative en utilisant les antennes GSM et les réseaux WiFi à proximité. Dés que votre localisation est déterminée, elle est envoyée à Google pour qu'ils puissent améliorer leur base de données de position des points d'accès WiFi. Il est recommandé de spécifier une durée entre 180 et 600 secondes."</string>
<string name="desc_alarmmanager">"Permet l'accès aux services d'alarmes du système. Quand une alarme se déclenche, l'action qui lui a été associée est diffusée par le système, démarrant automatiquement l'application ad-hoc si elle n'est pas déjà en fonctionnement. Les alarmes connues sont mises en attente lorsque le téléphone est en veille (et peuvent optionnellement le réveiller si elles se déclenchent pendant ce temps), mais seront effacées si l'appareil est éteint et redémarré."</string>
<string name="desc_audiooffload">"Lecture audio lorsque l'écran est éteint. Si vous désactivez ceci, vous ne serez plus en mesure d'écouter de la musique lorsque le lecteur sera en arrière plan ou que l'écran de votre téléphone sera éteint."</string>
<string name="desc_activitymanagerlauncher">"Interagit avec l'ensemble des activités éxécutées dans le système. Si vous le bloquez, plus rien ne fonctionnera correctement."</string>
<string name="desc_windowmanager">"Wakelock du système Android. C'est l'interface qu'utilisent les applications pour dialoguer avec le gestionnaire de fenêtres. Les programmes on besoin de faire un wakelock sur le gestionnaire de fenêtres à chaque fois qu'ils veulent afficher quelque chose à l'écran."</string>
<string name="desc_rilj">"RILJ garde votre téléphone actif lorsqu'il communique avec votre opérateur : appel téléphonique, communication avec les antennes..."</string>
<string name="desc_syncloopwakelock">"Ce wakelock est utilisé par le gestionnaire de synchronisation d'Android pour synchroniser des comptes comme Google+, Twitter, Linkedin, Gmail, etc. Plus la durée de blocage sera élevée, plus il faudra de temps entre deux synchronisations."</string>
<string name="desc_icing">"ICING est le wakelock d'un service de Google. Nous n'avons pas plus de détail pour le moment."</string>
<string name="desc_startingalertservice">"Ce wakelock peut généralement être associé avec le calendrier, bien qu'il puisse aussi être utile à d'autres applications comme celles de messagerie par exemple. Si votre calendrier utilise des notifications / alertes, il pourrait utiliser ce wakelock."</string>
<string name="desc_audiomix">"Ce wakelock permet, entre autres, les sons des alarmes et des bruits éventuels que fait votre téléphone lorsque vous appuyez dessus. Il est déjà arrivé que ce wakelock survienne dans des appareils qui ont leurs sons désactivés."</string>
<string name="desc_locationmanagerservice">"Service de localisation. Peut contenir un gros wakelock mais n'est habituellement pas un grand mangeur de batterie."</string>
<string name="desc_audioin">"Ce wakelock est utilisé pour tenir votre appareil éveillé lorsqu'il écoute pour des programmes comme Google Search ou Hotword \"Ok Google\"."</string>
<string name="desc_nfcservicemroutingwakelock">"Lié au service NFC dirigeant les tags détectés à leurs applications dédiées."</string>
<string name="desc_wakefulintentservicegcoreulrlocationreportingservice">"Utilisé par les services de localisation de Google pour mettre à jour votre position actuelle."</string>
<string name="desc_vzwgpslocationprovider">"Service de localisation spécifique à Verizon utilisé à des fins de statistiques sur les antennes GSM."</string>
<string name="desc_hangouts_rtcs">"Google Hangouts. Si vous bloquez ceci, Google Hangouts ne pourra plus fonctionner."</string>
<string name="desc_gcm_conn">"Google Cloud Messaging. Envoie de petits messages à vos applications. Responsable de la gestion des notification push."</string>
<string name="desc_google_c2dm">"\"Cloud to Device Messaging\" (C2DM) est un service qui permet aux développeurs d'envoyer des données à leur application sur votre appareil. Ce service fournit un mécanisme que les serveurs peuvent utiliser pour demander aux applications de les contacter et ainsi mettre à jour des données. Le service C2DM gère tous les aspects de mise en file d'attente et de livraison des messages à l'application-destinataire sur votre appareil. Ce service est déprécié depuis 2012 mais il existe toujours des applications qui l'utilisent au lieu de sa mise à jour : \"GCM\"."</string>
<string name="desc_timedeventqueue">"Fait partie du coeur d'Android, il vaut donc mieux laisser tel quel. Permet de mettre en file d'attente les nouveaux évènements."</string>
<string name="desc_comgoogleandroidgmsnlpalarm_wakeup_locator">"Cette alarme peut être bloquée sans risque. Elle est utilisée par les services Google Play pour déterminer votre localisation approximative en utilisant les antennes cellulaires à proximité et le WiFi. Dés que votre localisation est déterminée, elle est stockée localement de manière à ce que d'autres applications, comme Google Now, puissent connaître votre emplacement sans utiliser le GPS et chercher à détecter des satellites. Il est recommandé de spécifier une durée entre 180 et 600 secondes."</string>
<string name="desc_comgoogleandroidgmsnlpalarm_wakeup_activity_detection">"Cette alarme peut être bloquée sans risque. Elle est utilisée par les services Google Play pour déterminer votre localisation approximative en utilisant les antennes cellulaires à proximité et le WiFi. Dés que votre localisation est déterminée, elle est envoyée à Google pour qu'ils puissent améliorer leur base de données de position des points d'accès WiFi. Il est recommandé de spécifier une durée entre 180 et 600 secondes."</string>
<string name="desc_comgoogleandroidappshangoutsupdate_notification">"Écoute et déclenche les notifications de Google Hangouts."</string>
<string name="desc_comandroidinternaltelephonydatastall">"Wakelock de l'application système 'com.android.phone' (application Téléphone) lorsque le téléphone utilise la connexion de données de l'opérateur. Utiliser une connexion WiFi ne déclenchera pas cette alarme. Peut augmenter grandement lors de l'utilisation des données mobiles, en particulier lorsque la réception est mauvaise."</string>
<string name="settings_allow_every">"Autoriser toutes les"</string>
<string name="settings_seconds">"secondes."</string>
<string name="card_button_reset">"REMISE À ZÉRO"</string>
<string name="stat_alarms_acquired">"Alarmes captées"</string>
<string name="stat_alarms_blocked">"Alarmes bloquées"</string>
<string name="stat_loading">"Chargement..."</string>
<string name="stat_collected_for">"Durée de cet échantillon de statistiques"</string>
<string name="stat_wake_duration_allowed">"Durée des wakelocks autorisés"</string>
<string name="stat_wake_duration_blocked">"Durée des wakelocks bloqués"</string>
<string name="stat_wake_allowed">"Wakelocks captés"</string>
<string name="stat_wake_blocked">"Wakelocks bloqués"</string>
<string name="stat_alarm_allowed">"Alarmes autorisées"</string>
<string name="stat_alarm_blocked">"Alarmes bloquées"</string>
<string name="stat_disabled">"Désactivé"</string>
<string name="donate_text">"Cette application vous permettra toujours de modifier le comportement des services de localisation 'NLP' (Network Location Provider) gratuitement. Si vous voulez également bloquer d\autres wakelocks ou alarmes, vous pouvez passer à la version pro en aidant le projet. Toute donation débloquera les fonctionnalités pro."</string>
<string name="donate_1">"Une tasse de café pendant que je code"</string>
<string name="donate_5">"Un café crème pendant que je réponds à des questions sur le forum"</string>
<string name="donate_10">"La joie de ne pas transporter son chargeur"</string>
<string name="donate_thank_you">"Merci pour votre don. Ça signifie beaucoup pour moi. Je travaille dur durant mes courts temps libres pour vous apporter la meilleure autonomie possible. En donnant, vous avez fait avancer ce projet et fait une différence dans la vie de ma famille. Vous êtes génial."</string>
<string name="donate_more_button">"COMMENT PUIS-JE AIDER PLUS ?"</string>
<string name="donate_more_text">"Certaines personnes ont demandé comment aider en plus de leur donation initiale. Les boutons suivants vous permettent de faire une nouvelle contribution, mais n'apporte aucune fonctionnalité additionnelle. Un grand merci pour votre contribution à cette application !"</string>
<string name="welcome_banner_title">"Bienvenue !"</string>
<string name="welcome_banner_text">"Vous pouvez bloquer les wakelocks pour empêcher votre téléphone de rester éveillé, et bloquer les alarmes pour l'empêcher de se réveiller. Nous avons déjà préconfiguré des réglages d'économie de batterie pour vous."</string>
<string name="settings_category_options">"Options"</string>
<string name="settings_item_show_launcher">"Afficher l'icone de lancement"</string>
<string name="settings_item_choose_theme">"Afficher le thème"</string>
<string name="settings_item_global_stats_title">"Participer aux statistiques globales"</string>
<string name="settings_item_global_stats_summary">"Envoyer et recevoir les statistiques anonymisées"</string>
<string name="settings_item_reset_defaults_title">"Remettre les paramétres par défaut"</string>
<string name="settings_item_reset_defaults_summary">"Remettre les paramètres par défaut des alarmes et wakelocks"</string>
<string name="settings_category_debug">"Debugage"</string>
<string name="settings_item_author">"Auteur : Ryan Steckler"</string>
<string name="settings_item_logging_level">"Niveau de log"</string>
<string name="settings_category_translation">"Traducteurs"</string>
<string name="settings_theme_material">"Material"</string>
<string name="settings_theme_dark">"Sombre"</string>
<string name="settings_logging_quiet">"Silencieux"</string>
<string name="settings_logging_default">"Par défaut"</string>
<string name="settings_logging_verbose">"Verbeux"</string>
<string name="settings_item_force_english_title">"Langue anglaise"</string>
<string name="settings_item_force_english_summary">"Ecraser vos paramétres de langue et utiliser l'anglais"</string>
<string name="playstore_short_description">"La puissance de votre batterie à votre portée !"</string>
<string name="playstore_long_description">"
Retours non sollicités d'utilisateurs (traduits) :
\"Cela m'a permis d'avoir 2 heures de plus d'utilisation avec 30 minutes d'écran en plus. J'ai économisé l'achat d'une batterie à 25$. Continue ce super travail\"
\"Simplement génial\"
\"[Amplify] Révolutionne simplement la gestion des wakelocks\"
\"Ce module est extraordinaire ! J'ai obtenu moins de la moité d'un pourcent d'utilisation par heure en veille\"
... et bien d'autres retours.

Amplify vous permet de contrôler comment votre appareil utilise votre batterie, par le fait de contrôler combien de fois votre appareil se réveille, et combien de temps il reste éveillé. Utiliser les paramétres recommandés pour une économie de batterie, ou investiguer et customiser chaque alarme et wakelock sur votre téléphone.

Quelques points à souligner :
- Très beau design, inspiré par les principes de 'Material Design' (Google)
- Un moteur de blocage stable
- Une mesure claire du temps gaspillé et du temps sauvé dû aux alarmes et wakelocks
- Une liste de descriptions des alarmes et wakelocks qui continue de grossir, en anglais (d'autres langues viendront bientôt !)
- Un nouveau module pro qui vous permettra de bloquer n'importe quelles alarmes et wakelocks de votre appareil
- Un code open source, pour voir comment il fonctionne, ou le compiler soi-même  

L'achat dans l'application permet de débloquer le module Pro et vous laisse paramétrer les alarmes et wakelocks de votre appareil. Sans le module pro, vous pouvez contrôler les paramètres plus gros consommateurs de batterie : NlpWakelock, NlpCollectorWakeLock, ALARM_WAKEUP_LOCATOR, et ALARM_WAKE_ACTIVITY_DETECTION. 

Vous souhaitant longue vie [à votre batterie] !"</string>
<string name="welcome_banner_welcome">"Bienvenue !"</string>
<string name="welcome_banner_checking_service">"Vérification de l'activation de Amplify..."</string>
<string name="welcome_banner_checking_xposed">"Verification de l'installation de Xposed..."</string>
<string name="welcome_banner_checking_root">"Verification de l'activation du 'root'..."</string>
<string name="welcome_banner_checking_looks_great">"Tout semble prêt !"</string>
<string name="welcome_banner_checking_uhoh">"Une erreur est survenue. Cherchons pourquoi, et corrigeons cela..."</string>
<string name="welcome_banner_problem_none">"Des réglages par défaut sont activés. Profitez de cette autonomie prolongée !"</string>
<string name="welcome_banner_problem_service">"Il semblerait que vous n'ayez pas activé le module Amplify dans Xposed. Cliquer sur 'RÉPARER', assurez-vous que Amplify soit coché, et redémarrez."</string>
<string name="welcome_banner_problem_xposed_running">"Xposed n'est pas lancé. Cliquez sur 'RÉPARER', puis \"Installer/Mettre a jour\" dans Xposed et redémarrez."</string>
<string name="welcome_banner_problem_xposed_installed">"Xposed n'est pas installé. Xposed est necessaire pour le fonctionnement d'un bounce et de biens d'autres modules. Une fois le téléchargement terminé, cliquer sur Installer, puis relancez Amplify.
Si vous voulez en savoir plus sur Xposed, %1$s "</string>
<string name="welcome_banner_problem_root">"Il semblerait que votre appareil ne soit pas 'rooté'. Amplify necessite un appareil avec le 'root' activé pour fonctionner. Si vous voulez rooter votre appareil,visitez %1$s pour Commencer."</string>
<string name="welcome_banner_button_next">"SUIVANT"</string>
<string name="welcome_banner_button_fixit">"RÉPARER"</string>
<string name="welcome_banner_button_exit">"QUITTER"</string>
<string name="welcome_banner_button_install">"INSTALLER"</string>
<string name="welcome_downloading_xposed">"Téléchargement de Xposed..."</string>
<string name="welcome_downloaded_xposed">"Téléchargement terminé."</string>
<string name="welcome_download_error_xposed">"Erreur de téléchargement. Réessayez plus tard."</string>
<string name="download_xposed_title">"Téléchargement de Xposed"</string>
<string name="download_xposed_description">"Nécessaire pour Amplify"</string>
<string name="requires_root">"*** Nécessite un appareil avec 'root' activé ***"</string>
<string name="installs_xposed">"Amplify utilise le framework Xposed et va l'installer pour vous, si vous ne l'avez pas déjà."</string>
<string name="settings_category_code_credits">"Crédits de developpement"</string>
<string name="title_services">"Services"</string>
<string name="action_sort_by_alpha">"Trier (par nom)"</string>
<string name="card_settings_subtitle_service">"Autoriser ou bloquer ce service"</string>
<string name="tasker_choose_service">"Choisir le service à ajuster."</string>
<string name="alert_unknown_service_title">"Gérer ce service inconnu ?"</string>
<string name="alert_unknown_service_content">"Ce service ne semble pas sûr à bloquer. Voulez-vous quand même le faire ?"</string>
<string name="stat_service_allowed">"Services démarrés"</string>
<string name="stat_service_blocked">"Services bloqués"</string>
<string name="service_switch_allow">"Autorisé"</string>
<string name="service_switch_deny">"Bloqué"</string>
</resources>