<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
<string name="app_name">"Amplify"</string>
<string name="version">"Версия"</string>
<string name="title_activity_material_settings">"Amplify"</string>
<string name="title_home">"Сведения"</string>
<string name="title_wakelocks">"Пробуждения"</string>
<string name="title_alarms">"События"</string>
<string name="navigation_drawer_open">"Открыть меню навигации"</string>
<string name="navigation_drawer_close">"Закрыть меню навигации"</string>
<string name="action_search">"Поиск"</string>
<string name="action_sort_by_count">"Сортировать по количеству"</string>
<string name="action_sort_by_time">"Сортировать по длительности"</string>
<string name="action_settings">"Настройки"</string>
<string name="action_reset_stats">"Сбросить статистику"</string>
<string name="card_donate_title">"КАРМА"</string>
<string name="card_donate_subtitle">"Поддержите разработчика сего модуля"</string>
<string name="card_global_title">"ГЛОБАЛЬНАЯ СТАТИСТИКА"</string>
<string name="card_global_subtitle">"Наши всемирные результаты"</string>
<string name="card_local_title">"СТАТИСТИКА УСТРОЙСТВА"</string>
<string name="card_local_subtitle">"Ваши результаты"</string>
<string name="card_settings_title">"НАСТРОЙКИ"</string>
<string name="card_settings_subtitle_alarm">"Сдерживать это событие"</string>
<string name="card_settings_subtitle_wakelock">"Сдерживать это пробуждение"</string>
<string name="card_description_title">"ОПИСАНИЕ"</string>
<string name="card_description_subtitle">"Почему оно ест мою батарею?"</string>
<string name="category_unbounced">"Усмирённые"</string>
<string name="category_safe">"Безвредно усмиряемые"</string>
<string name="category_unknown">"Неизвестные"</string>
<string name="category_not_safe">"Нежелательны для усмирения"</string>
<string name="category_error">"Ошибка"</string>
<string name="alert_noiab_title">"Оплата возможности недоступна"</string>
<string name="alert_noiab_content">"Ваше устройство не поддерживает покупки внутри приложений.  Вы не сможете приобрести платные возможности Amplify.  Скорее всего это связано с тем, что у Вас устарели Сервисы Google Play, или Вы живёте в стране, где покупки внутри приложений недоступны."</string>
<string name="dialog_ok">"OK"</string>
<string name="tasker_on">"Вкл"</string>
<string name="tasker_off">"Выкл"</string>
<string name="tasker_reset_stats">"Сбросить статистику"</string>
<string name="tasker_choose_wakelock">"Выберите пробуждение для настройки."</string>
<string name="tasker_choose_alarm">"Выберите событие для настройки."</string>
<string name="tasker_welcome">"Добро пожаловать в плагин Amplify для Tasker."</string>
<string name="tasker_which_task">"Изменить настройки для пробуждения или события, или сбросить статистику устройства?"</string>
<string name="tasker_task_wakelock">"НАСТРОИТЬ ПРОБУЖДЕНИЕ"</string>
<string name="tasker_task_alarm">"НАСТРОИТЬ СОБЫТИЕ"</string>
<string name="tasker_task_reset">"СБРОС СТАТИСТИКИ"</string>
<string name="alert_nopro_title">"Это платная функция"</string>
<string name="alert_nopro_content">"Для усмирения необычных пробуждений и событий, требуется внести пожертвование внутри приложения."</string>
<string name="alert_unknown_alarm_title">"Усмирить неизвестное событие?"</string>
<string name="alert_unknown_alarm_content">"Последствия усмирения данного события неизвестны.  Вы уверены в своих действиях?"</string>
<string name="dialog_unbounce">"УСМИРИТЬ"</string>
<string name="dialog_cancel">"ОТМЕНА"</string>
<string name="tasker_choose_settings">"Выберите настройки."</string>
<string name="alert_unknown_wakelock_title">"Усмирить неизвестное пробуждение?"</string>
<string name="alert_unknown_wakelock_content">"Последствия усмирения данного пробуждения неизвестны.  Вы уверены в своих действиях?"</string>
<string name="dialog_delete">"УДАЛИТЬ"</string>
<string name="alert_delete_stats_title">"Очистить статистику?"</string>
<string name="alert_delete_stats_content">"Статистика обо всех событиях и пробуждениях будет очищена!"</string>
<string name="title_settings">"Настройки"</string>
<string name="alert_reset_settings_title">"Сбросить настройки на исходные?"</string>
<string name="alert_reset_settings_content">"Будут сброшены параметры для всех событий и пробуждений!!"</string>
<string name="dialog_reset">"СБРОСИТЬ"</string>
<string name="reset_settings_confirmation">"Настройки приведены в изначальное состояние."</string>
<string name="dialog_save">"СОХРАНИТЬ"</string>
<string name="desc_unknown">"Информация об этом процессе пока отсутствует. Усмирение может пагубно сказаться на работе устройства.  Продолжайте только если знаете его предназначения и как отключить Xposed при запуске системы.  Мы упорно работаем над сбором сведений о каждом событии или пробуждении.  Пожалуйста, будьте терпеливы и дождитесь появления информации."</string>
<string name="desc_nlpwakelock">"NlpWakeLock усмиряется без вреда системе и используется Сервисами Google Play для определения Вашего местоположения с помощью мобильной сети и WiFi.  Как только расположение будет определено, процесс предоставит его различным приложениям, например Google Now, чтобы те имели доступ к нему без использования GPS или других средств.  Рекомендуемые параметры - от 180 до 600 секунд."</string>
<string name="desc_nlpcollectorwakelock">"NlpCollectorWakeLock усмиряется без вреда системе и используется Сервисами Google Play для определения Вашего местоположения с помощью мобильной сети и WiFi.  Как только расположение будет определено, процесс отправит его непосредственно в Google, дабы те расширили их базу данных о нахождении точек доступа WiFi.  Рекомендуемые параметры - от 180 до 600 секунд."</string>
<string name="desc_alarmmanager">"Предоставляет доступ системным службам. Потревожив устройство, направленная системе задача автоматически запустит целевое приложение, если оно уже не запущено. Случившиеся события запоминаются в то время как устройство спит (и могут пробудить его, если отключатся за этот промежуток времени), но будут сброшены при его отключении или перезагрузке."</string>
<string name="desc_audiooffload">"Воспроизводит аудио при выключенном экране.  Вы не услышите фоновых уведомлений или музыки при выключенном экране, если отключите процесс."</string>
<string name="desc_activitymanagerlauncher">"Взаимодействует со всеми задачами, выполняемыми в системе. Если усмирите этот процесс - сломаете всё, что можно."</string>
<string name="desc_windowmanager">"Это пробуждение системного уровня.  Интерфейс, используемый приложениями для общения с менеджером окон, соответственно приложения будут обращаться к нему каждый раз, при необходимости их появления на экране."</string>
<string name="desc_rilj">"RILJ держит устройство пробуждённым во время телефонных звонков и действий, связанных с сетью."</string>
<string name="desc_syncloopwakelock">"Это пробуждение SyncManager'а Android для синхронизации аккаунтов наподобии Google+, Twitter, Linkedin, Gmail итд. Чем значительнее усмирение, тем дольше интервал между последующими синхронизациями Ваших аккаунтов."</string>
<string name="desc_icing">"ICING это пробуждение, связанное с Сервисами Google Play.  Поведение на данный момент не изучено."</string>
<string name="desc_startingalertservice">"Данное пробуждение обычно связано с работой Календаря, возможно его задействование и другими приложениями, например мессенджерами. Если Ваш календарь присылает Вам уведомления, он может быть причиной этого пробуждения."</string>
<string name="desc_audiomix">"Данный процесс накладывает звуки касаний и уведомлений поверх прочих. Затрагивает некоторые устройства даже с отключенным звуком при касаниях."</string>
<string name="desc_locationmanagerservice">"Название говорит за себя. Ест батарею не так уж и страшно, но для некоторых является причиной долгих пробуждений."</string>
<string name="desc_audioin">"Данный процесс заствляет устройство вести прослушку ради Поиска Google/Распознавания ключевых слов. О'кей Google"</string>
<string name="desc_nfcservicemroutingwakelock">"Относящаяся к NFC служба распределения распознанных меток между подходящими приложениями."</string>
<string name="desc_wakefulintentservicegcoreulrlocationreportingservice">"Используется Геоданными из нескольких источников Google для определения Вашего текущего нахождения."</string>
<string name="desc_vzwgpslocationprovider">"Специализированная служба определения местонахождения от Verizon, используемая для сбора стастики по сотовым вышкам."</string>
<string name="desc_hangouts_rtcs">"Google Hangouts. Если Вы это усмирите, Hangouts перестанет работать."</string>
<string name="desc_gcm_conn">"Google Cloud Messaging. Отправляет маловесящие сообщения Вашим приложениям. Ответственно за отправку push-увидомлений на Ваш телефон, затрагивая все приложения."</string>
<string name="desc_google_c2dm">"Cloud to Device Messaging (C2DM) это сервис для отправки разработчиками данных в их приложения на различных устройствах. Предоставляет механизм для серверов, позволяющий мобильным приложениям подхватывать обновление приложения или актуальные данные. Сервис C2DM учитывает все аспекты очерёдности сообщений и доставки для конкретных приложений и конкретных устройств. Устарел в 2012, однако до сих пор встречается в некоторых приложениях."</string>
<string name="desc_timedeventqueue">"Это важная часть Android, которую лучше оставить в покое. Упорядочивает все входящие события."</string>
<string name="desc_comgoogleandroidgmsnlpalarm_wakeup_locator">"Это событие усмиряется без вреда системе и используется Сервисами Google Play для определения Вашего местоположения с помощью мобильной сети и WiFi.  Как только расположение будет определено, процесс предоставит его различным приложениям, например Google Now, чтобы те имели доступ к нему без использования GPS или других средств.  Рекомендуемые параметры - от 180 до 600 секунд."</string>
<string name="desc_comgoogleandroidgmsnlpalarm_wakeup_activity_detection">"Это событие усмиряется без вреда системе и используется Сервисами Google Play для определения Вашего местоположения с помощью мобильной сети и WiFi.  Как только расположение будет определено, процесс отправит его непосредственно в Google, дабы те расширили их базу данных о нахождении точек доступа WiFi.  Рекомендуемые параметры - от 180 до 600 секунд."</string>
<string name="desc_comgoogleandroidappshangoutsupdate_notification">"Прослушиватель для обновления уведомлений от Google Hangouts."</string>
<string name="desc_comandroidinternaltelephonydatastall">"Пробуждение от com.android.phone (звонилки) при передаче данных через сотовые вышки. Использование WiFi не затрагивает это событие. Как правило проявляется при использовании мобильного Интеренета, особенно при посредственном соединении."</string>
<string name="settings_allow_every">"Разрешать каждые"</string>
<string name="settings_seconds">"секунд."</string>
<string name="card_button_reset">"СБРОС"</string>
<string name="stat_alarms_acquired">"Событий учтено"</string>
<string name="stat_alarms_blocked">"Событий заблокировано"</string>
<string name="stat_loading">"Загрузка..."</string>
<string name="stat_collected_for">"Статистика собрана за"</string>
<string name="stat_wake_duration_allowed">"Длительность допущ. пробужд."</string>
<string name="stat_wake_duration_blocked">"Длительность блок. пробужд."</string>
<string name="stat_wake_allowed">"Пробуждений учтено"</string>
<string name="stat_wake_blocked">"Пробуждений заблокировано"</string>
<string name="stat_alarm_allowed">"Событий отменено"</string>
<string name="stat_alarm_blocked">"Событий заблокировано"</string>
<string name="stat_disabled">"Отключена"</string>
<string name="donate_text">"Данный модуль позволит исправить поедание батареи Сервисами нахождения локации по сети в любом случае.  Если Вам угодно заблокировать и другие события или пробуждения — поддержите проект, приобретя платные возможности ниже.  Любая сумма пожертвования откроет платные функции."</string>
<string name="donate_1">"Чашка кофе на написание кода"</string>
<string name="donate_5">"Латте для тех-поддержки на форуме"</string>
<string name="donate_10">"Удовольствие от не ношения подзарядчика"</string>
<string name="donate_thank_you">"Благодарю.  Для меня это ценно.  Я тружусь в свободное время над тем, чтобы продлить время от заряда к заряду.  Оплатив модуль, Вы продвинули проект, предали значимость и моей семье.  Вы бесподобны."</string>
<string name="donate_more_button">"ЧЕМ Я МОГУ ПОМОЧЬ В ДАЛЬНЕЙШЕМ?"</string>
<string name="donate_more_text">"Люди часто спрашивают, чем они могут помочь после начального пожертвования.  Кнопки ниже позволят Вам и дальше жертвовать деньги, но уже без предоставления дополнительных возможностей.  Огромное спасибо за поддержку Amplify!"</string>
<string name="welcome_banner_title">"Добро пожаловать!"</string>
<string name="welcome_banner_text">"Теперь Вы можете блокировать пробуждения, чтобы предотвращать бодрствование телефона, и события, чтобы те не тревожили устройство.  Мы уже подготовили для Вас несколько настроек, продлевающих жизнь батареи."</string>

<!-- Don't translate this one  :) -->
<string name="app_font_family">"sans_serif"</string>
<string name="settings_category_options">"Настройки"</string>
<string name="settings_item_show_launcher">"Показывать иконку программы"</string>
<string name="settings_item_choose_theme">"Выбрать тему"</string>
<string name="settings_item_global_stats_title">"Участвовать в Глобальной Статистике"</string>
<string name="settings_item_global_stats_summary">"Отсылать и заполучать анонимную статистику"</string>
<string name="settings_item_reset_defaults_title">"Сброс на исходные"</string>
<string name="settings_item_reset_defaults_summary">"Сбросить все настройки событий и пробуждений на исходные"</string>
<string name="settings_category_debug">"Наладки"</string>
<string name="settings_item_author">"Автор: Раян Стеклер"</string>
<string name="settings_item_logging_level">"Уровень журнализации"</string>
<string name="settings_category_translation">"Переводчики"</string>
<string name="settings_theme_material">"Материальная"</string>
<string name="settings_theme_dark">"Тёмная"</string>
<string name="settings_logging_quiet">"Светлая"</string>
<string name="settings_logging_default">"По умолчанию"</string>
<string name="settings_logging_verbose">"Подробный"</string>
<string name="settings_item_force_english_title">"Принудительно Англ."</string>
<string name="settings_item_force_english_summary">"Заместить выбранный в системе язык английским"</string>
<string name="playstore_short_description">"Продлите жизнь батареи от одного заряда!"</string>
<string name="playstore_long_description">"
*** Требует наличия Root-прав ***
Вот лишь несколько комментариев от реальных пользователей:
Телефон проработал на 2 часа дольше, при этом я пользовался им дополнительные полчаса! Чуть не купил батарею за $25.
Заплатил 5 баксов для поддержки этого шедевра.. Продолжайте в том же духе
Просто замечательно!
[Amplify] сделал революцию в управлении пробуждениями
Этот модуль прекрасен! Батарея не съедается и на процент во время сна! 
...и многие другие.

Amplify позволяет контролировать потребеление заряда за счёт управления частотой и длительностью пробуждений. С лёгкостью продлите жизнь батареи, воспользовавшись рекомендуемыми парараметрами или углубитесь в настройку, изменив каждое пробуждение под себя.
Особенности:
- Прекрасный и современный внешний вид
- Стабильная система блокирования
- Комплексное измерение сохранённого и затраченного на пробуждения времени
- Постоянно пополняющиеся описания событий и пробуждений на чистом русском (и на других языках в скором времени!)
- Возможность усмирять любое пробуждение или событие за внесение пожертвования
- Открытый исходный код, Вы можете сами оценить механизм приложения или собрать его сами

Покупки внутри приложений позволят разблокировать платные возможности, позволяющие управлять любыми событиями и пробуждениями на Вашем устройстве. Без пожертвования можно управлять основными пожирателями батареи: NlpWakelock, NlpCollectorWakeLock, ALARM_WAKEUP_LOCATOR, и ALARM_WAKE_ACTIVITY_DETECTION.
Продлите жизнь батареи от одного заряда!
    "</string>
<string name="welcome_banner_welcome">"Добро пожаловать!"</string>
<string name="welcome_banner_checking_service">"Проверяем,не запущен ли Amplify..."</string>
<string name="welcome_banner_checking_xposed">"Проверка установки Xposed..."</string>
<string name="welcome_banner_checking_root">"Получаем ROOT доступ..."</string>
<string name="welcome_banner_checking_looks_great">"Все круто!"</string>
<string name="welcome_banner_checking_uhoh">"Произошла ошибка. Давайте выясним подробности, и починим."</string>
<string name="welcome_banner_problem_none">"Программа установила некоторые исходные настройки. Наслаждайтесь экономией батарейки!"</string>
<string name="welcome_banner_problem_service">"Ubounce модуль не включен. Нажмите \"ПОЧИНИТЬ\", отметьте Ubounce галкой, и перегрузите устройство."</string>
<string name="welcome_banner_problem_xposed_running">"Xposed не запущена. Нажмите \"ПОЧИНИТЬ\", установите/обновите программу, и перегрузите устройство."</string>
<string name="welcome_banner_problem_xposed_installed">"Xposed не установлена. Эта программа необходима для работы Ubounce и многих других модулей. По завершению загрузки, нажмите \"УСТАНОВИТЬ\", и потом запустите Ubounce повторно. Подробнее об Xposed %1$s."</string>
<string name="welcome_banner_problem_root">"Похоже что ваше устройство не имеет root доступа. Root доступ необходим для работы Ubounce модуля. Пожалуйста, прочитайте %1$s про заполучaние root доступа."</string>
<string name="welcome_banner_button_next">"ДАЛЕЕ"</string>
<string name="welcome_banner_button_fixit">"ПОЧИНИТЬ"</string>
<string name="welcome_banner_button_exit">"ВЫХОД"</string>
<string name="welcome_banner_button_install">"УСТАНОВИТЬ"</string>
<string name="welcome_downloading_xposed">"Xposed загружается..."</string>
<string name="welcome_downloaded_xposed">"Загрузка завершена."</string>
<string name="welcome_download_error_xposed">"Ошибка при загрузке. Попробуйте позже."</string>
<string name="download_xposed_title">"Загрузка Xposed"</string>
<string name="download_xposed_description">"Необходимо для Amplify"</string>
<string name="requires_root">"*** Необходим root доступ ***"</string>
<string name="installs_xposed">"Для Amplify требуется Xposed,и Xposed будет автоматически загружен если отсутствует."</string>
<string name="settings_category_code_credits">"Разработчики"</string>
<string name="title_services">"Службы"</string>
<string name="action_sort_by_alpha">"Алфавитная сортировка"</string>
<string name="card_settings_subtitle_service">"Управлять этой службой"</string>
<string name="tasker_choose_service">"Выберите службу для настройки."</string>
<string name="alert_unknown_service_title">"Усмирить неизвестную службу?"</string>
<string name="alert_unknown_service_content">"Последствия усмирения данной службы неизвестны.  Вы уверены в своих действиях?"</string>
<string name="stat_service_allowed">"Запущенные службы"</string>
<string name="stat_service_blocked">"Усмирённые службы"</string>
<string name="service_switch_allow">"Разрешить"</string>
<string name="service_switch_deny">"Отказать"</string>
</resources>