<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
<string name="app_name">"Amplify"</string>
<string name="version">"Versión"</string>
<string name="title_activity_material_settings">"Amplify"</string>
<string name="title_home">"Inicio"</string>
<string name="title_wakelocks">"Wakelock"</string>
<string name="title_alarms">"Alarmas"</string>
<string name="navigation_drawer_open">"Abrir cajón de aplicaciones"</string>
<string name="navigation_drawer_close">"Cerrar cajón de aplicaciones"</string>
<string name="action_search">"Buscar"</string>
<string name="action_sort_by_count">"Ordenar por uso"</string>
<string name="action_sort_by_time">"Ordenar por tiempo"</string>
<string name="action_settings">"Ajustes"</string>
<string name="action_reset_stats">"Restablecer estadísticas"</string>
<string name="card_donate_title">"KARMA"</string>
<string name="card_donate_subtitle">"Ayuda a tu desarrollador local"</string>
<string name="card_global_title">"Estadísticas Globales"</string>
<string name="card_global_subtitle">"Nuestas estadísticas combinadas"</string>
<string name="card_local_title">"Estadísticas del Dispositivo"</string>
<string name="card_local_subtitle">"Ver el progreso"</string>
<string name="card_settings_title">"Ajustes"</string>
<string name="card_settings_subtitle_alarm">"Controlar esta alarma"</string>
<string name="card_settings_subtitle_wakelock">"Controlar Wakelock"</string>
<string name="card_description_title">"Descripción"</string>
<string name="card_description_subtitle">"¿Por qué esto está devorando tu batería?"</string>
<string name="category_unbounced">"Limitado"</string>
<string name="category_safe">"Seguro para limitar"</string>
<string name="category_unknown">"Desconocido"</string>
<string name="category_not_safe">"No seguro para limitar"</string>
<string name="category_error">"Error"</string>
<string name="alert_noiab_title">"Caracteristicas Pro no disponibles"</string>
<string name="alert_noiab_content">"Tu dispositivo no es compatible con pagos In-App. No podrás comprar las características pro de Amplify. Podría ser porque necesitas actualizar tu tienda de Google Play, o porque vives en un país donde la facturación In-App está desactivada."</string>
<string name="dialog_ok">"OK"</string>
<string name="tasker_on">"On"</string>
<string name="tasker_off">"Off"</string>
<string name="tasker_reset_stats">"Reestablecer contador"</string>
<string name="tasker_choose_wakelock">"Seleccionar wakelock para ajustar."</string>
<string name="tasker_choose_alarm">"Seleccionar alarma para ajustar."</string>
<string name="tasker_welcome">"Bienvenido al plugin de Tasker de Amplify"</string>
<string name="tasker_which_task">"¿Quieres cambiar la configuración de un Wakelock o una alarma, o deseas restablecer las estadísticas para tu dispositivo?"</string>
<string name="tasker_task_wakelock">"CAMBIAR WAKELOCK"</string>
<string name="tasker_task_alarm">"CAMBIAR ALARMA"</string>
<string name="tasker_task_reset">"Reestablecer Estadísticas"</string>
<string name="alert_nopro_title">"Sólo en la versión PRO"</string>
<string name="alert_nopro_content">"Para limitar wakelocks y alarmas no estándares, necesitas comprar el paquete de donación."</string>
<string name="alert_unknown_alarm_title">"¿Limitar alarma desconocida?"</string>
<string name="alert_unknown_alarm_content">"No se ha demostrado que sea seguro limitar esta alarma. ¿Te gustaría limitarla de todos modos?"</string>
<string name="dialog_unbounce">"Limitar"</string>
<string name="dialog_cancel">"Cancelar"</string>
<string name="tasker_choose_settings">"Elige los ajustes que prefieras."</string>
<string name="alert_unknown_wakelock_title">"¿Limitar wakelock desconocido?"</string>
<string name="alert_unknown_wakelock_content">"No se ha demostrado que sea seguro limitar este WakeLock. ¿Te gustaría limitarlo de todos modos?"</string>
<string name="dialog_delete">"Borrar"</string>
<string name="alert_delete_stats_title">"¿Borrar todas las estadísticas?"</string>
<string name="alert_delete_stats_content">"¡Esto restablecerá las estadísticas de todos tus wakelocks y alarmas!"</string>
<string name="title_settings">"Ajustes"</string>
<string name="alert_reset_settings_title">"¿Volver a los ajustes por defecto?"</string>
<string name="alert_reset_settings_content">"¡Esto restablecerá los ajustes de todos tus wakelocks y alarmas!"</string>
<string name="dialog_reset">"Reestablecer"</string>
<string name="reset_settings_confirmation">"Ajustes restablecidos"</string>
<string name="dialog_save">"Guardar"</string>
<string name="desc_unknown">"Aún no tenemos ninguna información sobre este evento. Limitarlo podría no ser seguro. Hazlo sólo si sabes lo que estás haciendo y si sabes cómo desactivar Xposed en el arranque. Estamos trabajando duro para recopilar información sobre cada wakelock y alarma importante. Por favor, se paciente mientras recopilamos esta información."</string>

<!-- ¿Cómo se traduciría "a new fix" en este contexto? -->
<string name="desc_nlpwakelock">"NlpWakeLock es seguro para limitar. Es utilizado por Google Play Services para determinar tu ubicación aproximada utilizando una combinación de torres de telefonía móvil y WiFi. Una vez que tiene tu ubicación, la almacena localmente para que otras aplicaciones, como Google Now, puedan acceder a tu ubicación sin utilizar GPS o conseguir un nuevo fix. La configuración recomendada es entre 180 y 600 segundos."</string>
<string name="desc_nlpcollectorwakelock">"NlpCollectorWakeLock es seguro para limitar. Es utilizado por Google Play Services para determinar tu ubicación aproximada utilizando una combinación de torres de telefonía móvil y WiFi. Una vez que tiene de tu ubicación, la envía de nuevo a Google para que puedan ampliar su base de datos de ubicaciones WiFi. La configuración recomendada es entre 180 y 600 segundos."</string>

<!-- Esa traducción me quedó desastrosa, pero no entiendo muy bien la idea del párrafo. Por favor arreglar. -->
<string name="desc_alarmmanager">"Esto proporciona el acceso a los servicios de alarma del sistema. Cuando una alarma se desactiva, el \"Intento\" que ha sido registrado es transmitido por el sistema, ejecutando automáticamente la aplicación de destino, si es que no está ya en ejecución. Las Alarmas registradas son retenidas mientras el dispositivo está dormido (y, opcionalmente, pueden despertar el dispositivo si se apagan durante ese tiempo), pero se borrará si es apagada y reiniciada."</string>
<string name="desc_audiooffload">"Reproducción de audio cuando la pantalla está apagada. Si deshabilitas esto, no tendrás audio de fondo o música capaz de reproducirse cuando la pantalla esté apagada."</string>
<string name="desc_activitymanagerlauncher">"Interactúa con el conjunto de actividades en ejecución en el sistema. Si limitas esto, nada funcionará bien."</string>

<!-- Por favor corregir, no creo que esté bien traducido -->
<string name="desc_windowmanager">"Este es un WakeLock del Sistema de Android. Es la interfaz que las aplicaciones usan para comunicarse con el administrador de ventanas - es decir - las aplicaciones requerirán usar el gestor de ventanas cada vez que necesiten ser mostradas en la pantalla."</string>
<string name="desc_rilj">"RILJ mantiene el dispositivo despierto mientras éste procesa acciones del teléfono, tales como llamadas telefónicas y comunicación con antenas de telefonía móvil."</string>
<string name="desc_syncloopwakelock">"Este es el WakeLock utilizado por Android SyncManager para sincronizar cuentas como Google+, Twitter, Linkedin, Gmail, etc. Cuanto mayor sea el valor asignado, más largo será el periodo de tiempo hasta que sus cuentas se sincronicen de nuevo."</string>
<string name="desc_icing">"ICING es un servicio de Google WakeLock. Actualmente en busca de más detalles."</string>
<string name="desc_startingalertservice">"Este WakeLock generalmente se puede asociar con el calendario, aunque puede afectar a otras aplicaciones como la mensajería. Si tu calendario tiene notificaciones / alertas, pueden estar activando este WakeLock."</string>
<string name="desc_audiomix">"Este WakeLock maneja los sonidos reproducidos al tocar la pantalla y los activados por alertas, entre otros. Ha plagado algunos dispositivos incluso con los sonidos reproducidos al tocar la pantalla apagados."</string>
<string name="desc_locationmanagerservice">"Servicio de administración de localización. Éste no suele consumir demasiada batería, pero para algunos podría ser un WakeLock importante."</string>
<string name="desc_audioin">"Este WakeLock se utiliza para mantener el dispositivo despierto mientras usa Google Search / Hotword Detection. Ok, Google"</string>
<string name="desc_nfcservicemroutingwakelock">"Relacionado con servicios de NFC, enrutando las etiquetas detectadas a la aplicación apropiada"</string>
<string name="desc_wakefulintentservicegcoreulrlocationreportingservice">"Utilizado por Google Location Services para reportar tu ubicación actual."</string>
<string name="desc_vzwgpslocationprovider">"Servicio de localización específica de Verizon, utilizado para las estadísticas de torres celulares."</string>
<string name="desc_hangouts_rtcs">"Google Hangouts. Si limitas esto, Hangouts ya no funcionará."</string>
<string name="desc_gcm_conn">"Google Cloud Messaging. Envía mensajes ligeros a tus aplicaciones. Responsable del envío de notificaciones push a tu teléfono, para todas las aplicaciones."</string>

<!-- Por favor mejorar traducción -->
<string name="desc_google_c2dm">"Nube de mensajería del dispositivo (C2DM) es un servicio que ayuda a los desarrolladores a enviar datos a sus aplicaciones en los dispositivos. El servicio ofrece un mecanismo que los servidores pueden utilizar para indicar a las aplicaciones que se comuniquen con el servidor para buscar aplicaciones actualizadas o información de usuario. El servicio C2DM maneja todos los aspectos de gestión de colas de mensajes y la entrega a la aplicación objetivo en los dispositivos de destino. Este servicio está en desuso desde 2012, pero todavía hay aplicaciones que utilizan este servicio en lugar de la nueva y mejorada GCM."</string>
<string name="desc_timedeventqueue">"Esta es una parte fundamental de Android que es mejor dejar en paz. Pone en cola todos los eventos entrantes."</string>

<!-- ¿Cómo traducir "a new fix"? -->
<string name="desc_comgoogleandroidgmsnlpalarm_wakeup_locator">"Es seguro limitar esta alarma. Es utilizado por Google Play Services para determinar tu ubicación aproximada utilizando una combinación de torres celulares y WiFi. Una vez que se tiene tu ubicación, la almacena localmente para otras aplicaciones, como Google Now, para acceder a tu ubicación sin utilizar GPS o conseguir un nuevo fix. La configuración recomendada es entre 180 y 600 segundos."</string>
<string name="desc_comgoogleandroidgmsnlpalarm_wakeup_activity_detection">"Es seguro limitar esta alarma. Es utilizado por Google Play Services para determinar tu ubicación aproximada utilizando una combinación de torres de telefonía móvil y WiFi. Una vez que se tiene tu ubicación, la envía de nuevo a Google para que puedan ampliar su base de datos de ubicaciones WiFi. La configuración recomendada es entre 180 y 600 segundos."</string>
<string name="desc_comgoogleandroidappshangoutsupdate_notification">"Actualiza tus notificaciones de Hangouts."</string>
<string name="desc_comandroidinternaltelephonydatastall">"Wakelock de com.android.phone (aplicación de Teléfono) al usar datos 3G/4G. Usando WiFi no se activará esta alarma. Por lo general, gasta bastante durante el uso de datos, especialmente en una conexión con mala señal."</string>
<string name="settings_allow_every">"Permitir todo"</string>
<string name="settings_seconds">"segundos."</string>
<string name="card_button_reset">"Reestablecer"</string>
<string name="stat_alarms_acquired">"Alarmas permitidas"</string>
<string name="stat_alarms_blocked">"Alarmas bloqueadas"</string>
<string name="stat_loading">"Cargando..."</string>
<string name="stat_collected_for">"Estadísticas recogidas para"</string>
<string name="stat_wake_duration_allowed">"Tiempo de Wakelock permitido"</string>
<string name="stat_wake_duration_blocked">"Tiempo de Wakelock bloqueado"</string>
<string name="stat_wake_allowed">"Wakelocks permitidos"</string>
<string name="stat_wake_blocked">"Wakelocks bloqueados"</string>
<string name="stat_alarm_allowed">"Alarmas permitidas"</string>
<string name="stat_alarm_blocked">"Alarmas bloqueadas"</string>
<string name="stat_disabled">"Deshabilitado"</string>
<string name="donate_text">"Esta aplicación siempre le permitirá desactivar los programas de localización gratis. Si también deseas utilizar Amplify para limitar otros WakeLocks y Alarmas, puedes activar las características de Pro apoyando además al proyecto. Cualquier donación desbloqueará todas las funciones de Pro."</string>
<string name="donate_1">"Una taza de café mientras escribo el código"</string>
<string name="donate_5">"Un latte mientras respondo por el foro"</string>
<string name="donate_10">"La alegría de no tener que llevar el cargador"</string>
<string name="donate_thank_you">"Gracias por tu donación. Significa mucho para mí. Me esfuerzo mucho en mi escaso tiempo libre para mejorar la vida de tu batería. Cuando donas, haces una diferencia para el proyecto, y también en la vida de mi familia. You rock!"</string>
<string name="donate_more_button">"¿CÓMO PUEDO AYUDAR MÁS?"</string>
<string name="donate_more_text">"La gente me pregunta cómo pueden contribuir más allá de su donación inicial. Los botones de abajo te permiten donar más, pero no proporcionan características adicionales. ¡Muchas gracias por apoyar a Amplify!"</string>
<string name="welcome_banner_title">"Asegurémonos de que todo está bien configurado"</string>
<string name="welcome_banner_text">"Puedes bloquear wakelocks para evitar que el teléfono se mantenga despierto, y además bloquear las alarmas para no se despierte en primer lugar. Ya hemos hecho algunos ajustes de ahorro por defecto para ahorrar batería."</string>
<string name="settings_category_options">"Opciones"</string>
<string name="settings_item_show_launcher">"Mostrar ícono de launcher"</string>
<string name="settings_item_choose_theme">"Elegir tema"</string>
<string name="settings_item_global_stats_title">"Paricipar en estadisticas globales"</string>
<string name="settings_item_global_stats_summary">"Enviar y recibir datos anónimos"</string>
<string name="settings_item_reset_defaults_title">"Reestablecer a ajustes por defecto"</string>
<string name="settings_item_reset_defaults_summary">"Restablecer todas las alarmas y wakelocks a la configuración predeterminada"</string>
<string name="settings_category_debug">"Debug"</string>
<string name="settings_item_author">"Autor: Ryan Steckler"</string>
<string name="settings_item_logging_level">"Nivel de registro"</string>
<string name="settings_category_translation">"Créditos de traducción"</string>
<string name="settings_theme_material">"Material Design"</string>
<string name="settings_theme_dark">"Oscuro"</string>
<string name="settings_logging_quiet">"Silencio"</string>
<string name="settings_logging_default">"Por Defecto"</string>
<string name="settings_logging_verbose">"Detallado"</string>
<string name="settings_item_force_english_title">"Forzar Inglés"</string>
<string name="settings_item_force_english_summary">"Anular tus ajustes locales y usar inglés"</string>
<string name="playstore_short_description">"¡Mejora el rendimiento de tu batería con Amplify!"</string>
<string name="playstore_long_description">"***Requiere Root ***

Comentarios, espontáneos, de usuarios reales:
Me dió alrededor de 2 horas más de uso y 30 minutos más con la pantalla encendida. Me salvó de comprar una batería de $25.
Acabo de donar 5 dolares en apoyo a esta obra maestra.. Continúen con este gran trabajo. 
Simplemente increíble. 
[Amplify] ha revolucionado el verdadero significado del manejo de wakelocks
¡Este módulo es asombroso! Tengo menos de 0.5% de consumo de batería por hora mientras está inactivo. 
... Y muchos más. 

Amplify te pone en control de cómo tu dispositivo usa la batería controlando qué tan seguido tu dispositivo puede despertarse, y cuánto tiempo puede permanecer despierto. Usa los ajustes recomendados para obtener un ahorro de batería estándar, o adéntrate y personaliza cada alarma y wakelock de tu dispositivo.
Algunas cosas a destacar:

-Un diseño hermoso, inspirado por los principios de Material Design. 
-Un motor de bloqueo estable. 
-Medición exhaustiva del tiempo desperdiciado y el tiempo ahorrado causado por las alarmas y los wakelocks. 
-Una  completa lista de las descripciones de las alarmas y los wakelocks, en inglés (¡y ahora también en español!) 
-Un nuevo paquete Pro que te permite controlar cualquier alarma y wakelock del dispositivo. 
-Su código es abierto, para que puedas ver como funciona o construirlo por ti mismo. 

Las compras dentro de la aplicación te permiten desbloquear el paquete Pro, el cual te permite personalizar las alarmas y los wakelocks de tu dispositivo. Aun sin el paquete Pro podrás controlar los peores drenadores de batería como: NlpWakelock, NlpCollectorWakeLock, ALARM_WAKELOCK_LOCATOR y ALARM_WAKEACTIVITY_DETECTION"</string>
<string name="welcome_banner_welcome">"¡Bienvenido!"</string>
<string name="welcome_banner_checking_service">"Comprobando si Amplify se está ejecutando..."</string>
<string name="welcome_banner_checking_xposed">"Comprobando Xposed..."</string>
<string name="welcome_banner_checking_root">"Comprobando Root..."</string>
<string name="welcome_banner_checking_looks_great">"¡Todo listo!"</string>
<string name="welcome_banner_checking_uhoh">"Algo fue mal... Veamos si lo podemos solucionar..."</string>
<string name="welcome_banner_problem_none">"Hemos programado algunos ajustes de ahorro de batería por defecto. ¡Disfruta de la nueva vida de tu batería!"</string>
<string name="welcome_banner_problem_service">"Parece que no tienes habilitado el modulo de Amplify. Haz clic en SOLUCIONAR para asegurarte de esté activado, después reinicia el dispositivo."</string>
<string name="welcome_banner_problem_xposed_running">"Xposed no se está ejecutando. Haz clic en SOLUCIONAR, luego en Instalar/Actualizar, y por último reinicia el dispositivo."</string>
<string name="welcome_banner_problem_xposed_installed">"Xposed no está instalado. Xposed es necesario para Amplify y para muchas otras aplicaciones root. Una vez finalizada la descarga, haz clic en Instalar, luego abre otra vez Amplify. Si deseas obtener más información sobre Xposed, visita &lt;a href=http://www.tested.com/tech/android/460074-how-use-xposed-framework-android-extreme-customization/&gt;Tested.com.&lt;/a&gt;"</string>
<string name="welcome_banner_problem_root">"Parece que tu dispositivo no está rooteado. Amplify requiere un dispositivo con permisos root para funcionar correctamente. Si estás interesado en rootearlo, por favor visita &lt;a href=http://www.techverse.net/how-to-root-your-android-phone-tablet-y-why/&gt;Techverse.net&lt;/ a&gt; para empezar."</string>
<string name="welcome_banner_button_next">"SIGUIENTE"</string>
<string name="welcome_banner_button_fixit">"SOLUCIONAR"</string>
<string name="welcome_banner_button_exit">"SALIR"</string>
<string name="welcome_banner_button_install">"INSTALAR"</string>
<string name="welcome_downloading_xposed">"Descargando Xposed..."</string>
<string name="welcome_downloaded_xposed">"Descarga completa."</string>
<string name="welcome_download_error_xposed">"Descarga fallida... Por favor inténtalo de nuevo más tarde."</string>
<string name="download_xposed_title">"Descargando Xposed"</string>
<string name="download_xposed_description">"Requerido para Amplify"</string>
<string name="requires_root">"*** Necesita permisos ROOT ***"</string>
<string name="installs_xposed">"Amplify utiliza el Xposed Framework y lo instalará por ti si aún no lo tienes."</string>
<string name="settings_category_code_credits">"Creditos del Desarrollador."</string>
<string name="title_services">"Servicios"</string>
<string name="action_sort_by_alpha">"Ordenar alfabeticamente"</string>
<string name="card_settings_subtitle_service">"Controlar este servicio"</string>
<string name="tasker_choose_service">"Escoge el servicio a ajustar."</string>
<string name="alert_unknown_service_title">"¿Limitar servicio desconocido?"</string>
<string name="alert_unknown_service_content">"No se ha comprobado que sea seguro limitar este servicio. ¿Quieres limitarlo de todos modos?"</string>
<string name="stat_service_allowed">"Servicicios iniciados"</string>
<string name="stat_service_blocked">"Servicios bloqueados"</string>
<string name="service_switch_allow">"Permitir"</string>
<string name="service_switch_deny">"Denegar"</string>
</resources>