<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
<string name="app_name">"Amplify"</string>
<string name="version">"Versie"</string>
<string name="title_activity_material_settings">"Amplify"</string>
<string name="title_home">"Start"</string>
<string name="title_wakelocks">"Wakelocks"</string>
<string name="title_alarms">"Alarmen"</string>
<string name="navigation_drawer_open">"Open navigatiebalk"</string>
<string name="navigation_drawer_close">"Sluit navigatiebalk"</string>
<string name="action_search">"Zoek"</string>
<string name="action_sort_by_count">"Rangschik op aantal"</string>
<string name="action_sort_by_time">"Rangschik op tijd"</string>
<string name="action_settings">"Instellingen"</string>
<string name="action_reset_stats">"Zet tellers op nul"</string>
<string name="card_donate_title">"KARMA"</string>
<string name="card_donate_subtitle">"Steun je ontwikkelaar"</string>
<string name="card_global_title">"Wereldwijde statistieken"</string>
<string name="card_global_subtitle">"Onze gezamelijke statistieken"</string>
<string name="card_local_title">"Toestel statistieken"</string>
<string name="card_local_subtitle">"Bekijk je vooruitgang"</string>
<string name="card_settings_title">"Instellingen"</string>
<string name="card_settings_subtitle_alarm">"Regel dit alarm"</string>
<string name="card_settings_subtitle_wakelock">"Regel deze wakelock"</string>
<string name="card_description_title">"Beschrijving"</string>
<string name="card_description_subtitle">"Waarom vreet dit aan je batterij?"</string>
<string name="category_unbounced">"Getemperd"</string>
<string name="category_safe">"Veilig te temperen"</string>
<string name="category_unknown">"Onbekend"</string>
<string name="category_not_safe">"Niet veilig te temperen"</string>
<string name="category_error">"Fout"</string>
<string name="alert_noiab_title">"Pro functies niet beschikbaar"</string>
<string name="alert_noiab_content">"Uw toestel ondersteunt In App aankopen niet. U zal de Pro functies van Amplify niet kunnen aankopen. Dit kan zijn omdat u uw Google Play Store applicatie moet updaten, of omdat u in een land woont waar In App aankopen niet mogelijk zijn. "</string>
<string name="dialog_ok">"Ok"</string>
<string name="tasker_on">"Aan"</string>
<string name="tasker_off">"Af"</string>
<string name="tasker_reset_stats">"Reset statistieken"</string>
<string name="tasker_choose_wakelock">"Kies de wakelock om aan te passen"</string>
<string name="tasker_choose_alarm">"Kies het alarm om aan te passen"</string>
<string name="tasker_welcome">"Welkom bij Amplifys Tasker plugin"</string>
<string name="tasker_which_task">"Wil je de instellingen aanpassen voor een wakelock of alarm, of wil je de statistieken resetten voor je toestel?"</string>
<string name="tasker_task_wakelock">"Wijzig wakelock"</string>
<string name="tasker_task_alarm">"Wijzig alarm"</string>
<string name="tasker_task_reset">"Reset statisieken"</string>
<string name="alert_nopro_title">"Dit is een Pro functie"</string>
<string name="alert_nopro_content">"Om niet-standaard wakelocks en alarmen te temperen moet u een schenkingspakket aankopen"</string>
<string name="alert_unknown_alarm_title">"Onbekend alarm temperen?"</string>
<string name="alert_unknown_alarm_content">"Dit alarm is nog niet veilig bevonden om te temperen. Wilt u het toch temperen?"</string>
<string name="dialog_unbounce">"Temperen"</string>
<string name="dialog_cancel">"Annuleren"</string>
<string name="tasker_choose_settings">"Kies de instellingen die u wenst"</string>
<string name="alert_unknown_wakelock_title">"Onbekende wakelock temperen?"</string>
<string name="alert_unknown_wakelock_content">"Deze wakelock is nog niet veilig bevonden om te temperen. Wilt u het toch temperen?"</string>
<string name="dialog_delete">"Verwijderen"</string>
<string name="alert_delete_stats_title">"Verwijder alle statistieken?"</string>
<string name="alert_delete_stats_content">"Dit zal uw statistieken resetten voor al uw wakelocks en alarmen"</string>
<string name="title_settings">"Instellingen"</string>
<string name="alert_reset_settings_title">"Reset naar standaard instellingen?"</string>
<string name="alert_reset_settings_content">"Dit zal uw instellingen resetten voor alle wakelocks en alarmen"</string>
<string name="dialog_reset">"Reset"</string>
<string name="reset_settings_confirmation">"Instellingen zijn gereset naar de standaard instellingen"</string>
<string name="dialog_save">"Opslaan"</string>
<string name="desc_unknown">"We hebben nog geen informatie over dit event. Het kan onveilig zijn het te temperen. Doe dit alleen als je goed weet wat je doet, en hoe Xposed uitgeschakeld kan worden. We werken er hard aan informatie te verzamelen over alle veelvoorkomende wakelocks en alarmen."</string>
<string name="desc_nlpwakelock">"NlpWakeLock kan veilig worden getemperd. Het wordt gebruikt door Google Play Services voor het bepalen van de locatie op basis van cell en WiFi netwerken. De locatie wordt opgeslagen zodat andere apps, zoals Google Now, de locatie kunnen bepalen zonder GPS of netwerkk. Aanbevolen instelling is tussen 180 en 600 seconden."</string>
<string name="desc_nlpcollectorwakelock">"NlpCollectorWakeLock kan veilig worden getemperd. Het wordt gebruikt door Google Play Services voor het bepalen van de locatie op basis van cell en WiFi netwerken. Deze informatie wordt door Google verzameld voor hun database van WiFi locaties. Aanbevolen instelling is tussen 180 en 600 seconden."</string>
<string name="desc_alarmmanager">"Geeft toegang tot de systeem alarm dienst. Wanneer een alarm afgaat, wordt de hiervoor geregistreerde Intent door het systeem verzonden. Hierdoor wordt de bijbehorende applicatie geactiveerd als het nog niet actief was. Geregistreerde alarmen worden bewaard als het toestel slaapt (en kunnen eventueel het toestel wakker maken), maar worden gewist als het wordt uitgeschakeld of herstart."</string>
<string name="desc_audiooffload">"Afspelen van audio met het scherm uit. Als u dit uitschakelt, kunt u geen audio meer afspelen wanneer het scherm uit is."</string>
<string name="desc_activitymanagerlauncher">"Werkt samen met de activiteiten die actief zijn in je systeem.
Als je dit beperkt werkt niks goed."</string>
<string name="desc_windowmanager">"Dit is een wakelock op Android Systeemniveau. De interface die apps gebruiken om te communiceren met de Window Manager. Dit wil zeggen dat programma's een WindowManager wakelock nodig hebben elke keer ze iets iets willen tonen op het scherm."</string>
<string name="desc_rilj">"RILJ houdt uw toestel wakker tijdens het verwerken van telefoon gerelateerde acties, zoals gesprekken en communicatie met het netwerk."</string>
<string name="desc_syncloopwakelock">"Dit is de WakeLock die gebuikt wordt door de Android SyncManager om accounts te synchroniseren zoals Google+, Twitter, LinkedIn, Gmail enz... Hoe hoger de unbounce-tijd, hoe langer het duurt tot je accounts opnieuw gesynchroniseerd worden."</string>
<string name="desc_icing">"ICING is een WakeLock van Google Services. Nog op zoek naar meer details."</string>
<string name="desc_startingalertservice">"Deze Wakelock word geassocieerd met de kalender, Maar zou ook andere apps kunnen beïnvloeden zoals berichten. Als je kalender notificaties heeft zou het deze Wakelock kunnen gebruiken."</string>
<string name="desc_audiomix">"Deze wakelock verwerkt onder anderen Aanraakgeluiden en Alarmgeluiden.
Kan een grote invloed hebben, zelfs met Aanraakgeluiden uitgeschakeld."</string>
<string name="desc_locationmanagerservice">"Lokatie manager service. Heeft normaal gesproken geen grote invloed op het batterijverbruik, zou bij sommige wel een grote wakelock kunnen zijn."</string>
<string name="desc_audioin">"Deze wakelock word gebruikt om het apparaat wakker te houden om te luisteren naar Google Search/Hotword Detection. Okay, Google"</string>
<string name="desc_nfcservicemroutingwakelock">"Gerelateerd aan de NFC-service die gedetecteerde tags doorstuurt naar het juiste programma."</string>
<string name="desc_wakefulintentservicegcoreulrlocationreportingservice">"Gebruikt door Google Locatie Service om je huidige locatie door te geven."</string>
<string name="desc_vzwgpslocationprovider">"Specifiek voor Verizon, locatie service om gsm mast statistieken te verzamelen. "</string>
<string name="desc_hangouts_rtcs">"Google Hangouts. Als je dit beperkt werkt Hangouts niet meer."</string>
<string name="desc_gcm_conn">"Google Cloud Messaging. Stuurt kleine berichten naar je apps. Verantwoordelijk voor push notificaties, voor alle apps."</string>
<string name="desc_google_c2dm">"Cloud naar Device Messaging (C2DM) is een service die ontwikkelaars helpt om data te sturen naar hun apps op toestellen. Deze service voorziet een mechanisme dat servers kunnen gebruiken om mobiele apps de server te laten contacteren om geupdate gegevens op te halen voor de app of de gebruiker. De C2DM service behandelt alles aspecten voor het afhandelen van berichten en het afleveren ervan aan de beoogde app die draait op het toestel. Deze service is afgeschreven sinds 2012 maar er zijn nog steeds apps die deze service gebruiken in plaats van de nieuwe en verbeterde GCM."</string>
<string name="desc_timedeventqueue">"Dit is een kernonderdeel van Android waar u beter afblijft. Het regelt al binnenkomende gebeurtenissen."</string>
<string name="desc_comgoogleandroidgmsnlpalarm_wakeup_locator">"Veilig om te beperken. Word gebruikt door Google Play Services om grofweg je locatie te bepalen door middel van GSM masten en WiFi. Als je locatie bekend is wordt deze opgeslagen zodat andere apps zoals Google Now deze in kunnen zien. Kan je locatie bepalen zonder gebruik van GPS. Aanbevolen instelling zijn tussen de 180 en 600 seconden."</string>
<string name="desc_comgoogleandroidgmsnlpalarm_wakeup_activity_detection">"Veilig om te beperken. Word gebruikt door Google Play Services om grofweg je locatie te bepalen door middel van GSM masten en WiFi. Als je locatie bekend is wordt deze opgeslagen zodat Google zijn database met WiFi lokaties kan vergroten. Kan je locatie bepalen zonder gebruik van GPS. Aanbevolen instelling zijn tussen de 180 en 600 seconden."</string>
<string name="desc_comgoogleandroidappshangoutsupdate_notification">"Verantwoordelijk voor Google Hangouts notificatie updates."</string>
<string name="desc_comandroidinternaltelephonydatastall">"Wakelock van com.android.phone (Telefoon app) wanneer er via GSM masten data wordt verbruikt. Data via WiFi wordt niet beïnvloed. Kan erg hoog zijn bij data gebruik, vooral bij een matige verbinding."</string>
<string name="settings_allow_every">"Allemaal toestaan"</string>
<string name="settings_seconds">"seconden"</string>
<string name="card_button_reset">"Reset"</string>
<string name="stat_alarms_acquired">"Alarmen binnengekregen"</string>
<string name="stat_alarms_blocked">"Alarmen geblokkeerd"</string>
<string name="stat_loading">"Laden..."</string>
<string name="stat_collected_for">"Statistieken verzameld gedurende"</string>
<string name="stat_wake_duration_allowed">"Wakelock tijd toegestaan"</string>
<string name="stat_wake_duration_blocked">"Wakelock tijd geblokkeerd"</string>
<string name="stat_wake_allowed">"Wakelocks binnengekregen"</string>
<string name="stat_wake_blocked">"Wakelocks tegengehouden"</string>
<string name="stat_alarm_allowed">"Alarmen uitgevoerd"</string>
<string name="stat_alarm_blocked">"Alarmen geblokkeerd"</string>
<string name="stat_disabled">"Uitgeschakeld"</string>
<string name="donate_text">"Deze app laat u gratis de Netwerk Locatie Services die uw batterij leegtrekken  in toom houden. Als u ook andere wakelocks en alarmen wil temperen, dan kan u upgraden naar de Pro functies door het onderstaande project te steunen. Elke schenking zal de Pro functies vrijgeven."</string>
<string name="donate_1">"Een kopje koffie terwijl ik code schrijf"</string>
<string name="donate_5">"Een grote koffie terwijl ik de vragen op het forum beantwoord."</string>
<string name="donate_10">"Het plezier dat je je lader niet altijd hoeft bij te hebben"</string>
<string name="donate_thank_you">"Dank u voor uw schenking. Die betekent veel voor mij. Ik werk hard in mijn schaarse vrije tijd om uw batterijduur te verbeteren. Toen u uw schenking deed hebt u een verschil gemaakt in dit project, én in mijn privéleven. U bent te gek!"</string>
<string name="donate_more_button">"Hoe kan ik verder nog helpen?"</string>
<string name="donate_more_text">"Mensen hebben me gevraagd wat meer ze kunnen doen buiten hun initiële schenking. De knoppen hieronder laten u nog meer schenken, maar u krijgt er niets extra voor in de plaats. Dank u zeer voor het ondersteunen van Amplify"</string>
<string name="welcome_banner_title">"Laat ons even nakijken of alles ingesteld is"</string>
<string name="welcome_banner_text">"U kunt wakelocks temperen om te voorkomen dat uw toestel wakker blijft, en alarmen om te voorkomen dat het wordt gewekt. Een aantal batterij besparende standaard instellingen zijn alvast gemaakt."</string>
<string name="settings_category_options">"Opties"</string>
<string name="settings_item_show_launcher">"Toon het opstart icoon"</string>
<string name="settings_item_choose_theme">"Kies Thema"</string>
<string name="settings_item_global_stats_title">"Neem deel aan de Globale statistieken"</string>
<string name="settings_item_global_stats_summary">"Stuur en ontvang anonieme statistieken"</string>
<string name="settings_item_reset_defaults_title">"Reset naar de standaard instellingen"</string>
<string name="settings_item_reset_defaults_summary">"Reset alle alarmen en wakelocks naar de standaard instellingen"</string>
<string name="settings_category_debug">"Debug"</string>
<string name="settings_item_author">"Auteur: Ryan Steckler"</string>
<string name="settings_item_logging_level">"Logging niveau"</string>
<string name="settings_category_translation">"Vertaling Credits"</string>
<string name="settings_theme_material">"Material"</string>
<string name="settings_theme_dark">"Donker"</string>
<string name="settings_logging_quiet">"Stil"</string>
<string name="settings_logging_default">"Standaard"</string>
<string name="settings_logging_verbose">"Uitgebreid"</string>
<string name="settings_item_force_english_title">"Forceer Engels"</string>
<string name="settings_item_force_english_summary">"Negeer uw lokale instellingen en gebruik Engels"</string>
<string name="playstore_short_description">"Batterijduur voor het volk!"</string>
<string name="playstore_long_description">"Spontane feedback van echte gebruikers:
Het gaf me ongeveer 2 uur extra gebruiksduur met 30 minuten extra Schermtijd. Hierdoor heb ik niet 25$ moeten uitgeven aan een batterij.
Ik heb zonet 5$ geschonken om dit meesterwerk te steunen. Doe zo voort !
Gewoonweg verbazend !
Amplify heeft zonet de ware betekenis van WakeLock management revolutionair veranderd .
Deze module is fantastisch ! Ik heb nu minder dan een halve percent batterijverlies per uur in standby.
... en zo veel meer

Amplify geeft je controle over hoe je toestel je batterij gebruikt door te regelen hoe vaak je toestel mag wakker worden, en hoe lang het dan wakker mag blijven. Gebruik de aangewezen instellingen voor eenvoudige batterijbesparing,  of ga nog wat verder door elk Alarm of WakeLock op je toestel aan te passen.
Hier zijn een aantal voorname kenmerken:

- een mooi ontwerp, geïnspireerd door de principes van Google 's Material Design
- een stabiel blokkeringsmechanisme
- uitgebreide monitoring van de tijd verloren of gewonnen door het al dan niet blokkeren van Alarmen en WakeLocks
- een groeiende lijst van beschrijvingen van de Alarmen en WakeLocks in het Engels (andere talen zullen snel volgen)
- een nieuw Pro pakket dat je elk Alarm of WakeLock op je toestel laat beperken
- een open sourcecode zodat je kan zien hoe het werkt, of zodat je het zelf kan compileren

De in-App aankopen laten je toe het Pro pakket te gebruiken, dat je in staat stelt om alle Alarmen en Wakelocks op je toestel aan te passen. Zonder het Pro pakket kan u wel de ergste batterijvreters aanpakken: NlpWakelock, NlpCollectorWakeLock, ALARM_WAKEUP_LOCATOR, en ALARM_WAKE_ACTIVITY_DETECTION.

Ik wens u een lang (batterij)leven !"</string>
<string name="welcome_banner_welcome">"Welkom!"</string>
<string name="welcome_banner_checking_service">"Controleren of Amplify uitgevoerd wordt..."</string>
<string name="welcome_banner_checking_xposed">"Controleren of Xposed geïnstalleerd is..."</string>
<string name="welcome_banner_checking_root">"Controleren of er root toegang is..."</string>
<string name="welcome_banner_checking_looks_great">"Alles ziet er goed uit!"</string>
<string name="welcome_banner_checking_uhoh">"Iets is er mis gegaan. Laat ons even kijken wat juist en het fixen..."</string>
<string name="welcome_banner_problem_none">"We hebben een aantal batterij besparende instellingen gedaan. Geniet van uw verlengde batterijduur!"</string>
<string name="welcome_banner_problem_service">"Het schijnt dat u de Amplify module niet heeft ingeschakeld. Klik op 'Repareren' en controleer dat Amplify is aangevinkt. Herstart daarna uw toestel."</string>
<string name="welcome_banner_problem_xposed_running">"Xposed is niet actief. Klik op 'Repareren', dan op 'Install/Update'. Herstart daarna uw toestel."</string>
<string name="welcome_banner_problem_xposed_installed">"Xposed is vereist voor Amplify maar is niet geïnstalleerd. Klik op 'Installeer' nadat de download voltooid is en start daarna Amplify opnieuw. Meer informatie over Xposed kunt u vinden op %1$s."</string>
<string name="welcome_banner_problem_root">"Het schijnt dat uw toestel niet geroot is. Amplify vereist een geroot toestel om correct te functioneren. Als u geïnteresseerd bent uw toestel te rooten, kijk dan op %1$s."</string>
<string name="welcome_banner_button_next">"Volgende"</string>
<string name="welcome_banner_button_fixit">"Repareren"</string>
<string name="welcome_banner_button_exit">"Sluit af"</string>
<string name="welcome_banner_button_install">"Installeer"</string>
<string name="welcome_downloading_xposed">"Xposed aan het downloaden"</string>
<string name="welcome_downloaded_xposed">"Download volledig"</string>
<string name="welcome_download_error_xposed">"Download niet geslaagd. Probeer het later opnieuw"</string>
<string name="download_xposed_title">"Xposed aan het downloaden"</string>
<string name="download_xposed_description">"Vereist voor Amplify"</string>
<string name="requires_root">"*** Vereist een geroot toestel ***"</string>
<string name="installs_xposed">"Amplify maakt gebruik van het Xposed framework en installeert dit als u het nog niet heeft."</string>
<string name="settings_category_code_credits">"Dank aan de ontwikkelaar"</string>
<string name="title_services">"Diensten"</string>
<string name="action_sort_by_alpha">"Alfabetisch rangschikken"</string>
<string name="card_settings_subtitle_service">"Temper deze dienst"</string>
<string name="tasker_choose_service">"Kies welke dienst u wilt aanpassen"</string>
<string name="alert_unknown_service_title">"Onbekende dienst temperen?"</string>
<string name="alert_unknown_service_content">"Het is niet bewezen dat het veilig is deze dienst te temperen. Wilt u dit toch doen?"</string>
<string name="stat_service_allowed">"Diensten geactiveerd"</string>
<string name="stat_service_blocked">"Diensten geblokkeerd"</string>
<string name="service_switch_allow">"Toestaan"</string>
<string name="service_switch_deny">"Weigeren"</string>
</resources>