<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
<string name="app_name">"Amplify"</string>
<string name="version">"Version"</string>
<string name="title_activity_material_settings">"Amplify"</string>
<string name="title_home">"Übersicht"</string>
<string name="title_wakelocks">"Wakelocks"</string>
<string name="title_alarms">"Alarme"</string>
<string name="navigation_drawer_open">"Navigationsleiste öffnen"</string>
<string name="navigation_drawer_close">"Navigationsleiste schließen"</string>
<string name="action_search">"Suchen"</string>
<string name="action_sort_by_count">"Sortiere nach Anzahl"</string>
<string name="action_sort_by_time">"Sortiere nach Zeit"</string>
<string name="action_settings">"Einstellungen"</string>
<string name="action_reset_stats">"Statistik löschen"</string>
<string name="card_donate_title">"KARMA"</string>
<string name="card_donate_subtitle">"Diesen Entwickler unterstützen"</string>
<string name="card_global_title">"GLOBALE STATISTIK"</string>
<string name="card_global_subtitle">"Unsere kombinierten Statistiken"</string>
<string name="card_local_title">"GERÄTESTATISTIK"</string>
<string name="card_local_subtitle">"Ihr Fortschritt"</string>
<string name="card_settings_title">"EINSTELLUNGEN"</string>
<string name="card_settings_subtitle_alarm">"Diesen Alarm steuern"</string>
<string name="card_settings_subtitle_wakelock">"Diesen Wakelock steuern"</string>
<string name="card_description_title">"BESCHREIBUNG"</string>
<string name="card_description_subtitle">"Warum frisst dies hier Ihre Batterie?"</string>
<string name="category_unbounced">"Begrenzt"</string>
<string name="category_safe">"Sicher zu begrenzen"</string>
<string name="category_unknown">"Unbekannt"</string>
<string name="category_not_safe">"Nicht sicher zu begrenzen"</string>
<string name="category_error">"Fehler"</string>
<string name="alert_noiab_title">"Pro-Funktionen nicht verfügbar"</string>
<string name="alert_noiab_content">"Ihr Gerät unterstützt keine In-App-Käufe. Sie werden keine Pro-Funktionen für Amplify kaufen können. Es könnte sein, dass Sie den Google Play Store aktualisieren müssen, oder Sie leben in einem Land, in dem In-App-Käufe nicht verfügbar sind."</string>
<string name="dialog_ok">"OK"</string>
<string name="tasker_on">"An"</string>
<string name="tasker_off">"Aus"</string>
<string name="tasker_reset_stats">"Statistik löschen"</string>
<string name="tasker_choose_wakelock">"Wählen Sie den einzustellenden Wakelock aus."</string>
<string name="tasker_choose_alarm">"Wählen Sie den einzustellenden Alarm aus."</string>
<string name="tasker_welcome">"Willkommen im Tasker-Plugin von Amplify."</string>
<string name="tasker_which_task">"Möchten Sie Einstellungen für einen Wakelock oder einen Alarm ändern, oder möchten Sie die Statistik für Ihr Gerät löschen?"</string>
<string name="tasker_task_wakelock">"WAKELOCK ÄNDERN"</string>
<string name="tasker_task_alarm">"ALARM ÄNDERN"</string>
<string name="tasker_task_reset">"STATISTIK LÖSCHEN"</string>
<string name="alert_nopro_title">"Dies ist eine Pro-Funktion"</string>
<string name="alert_nopro_content">"Um Nicht-Standard-Wakelocks und -Alarme zu begrenzen, müssen Sie ein Spendenpaket kaufen."</string>
<string name="alert_unknown_alarm_title">"Unbekannten Alarm begrenzen?"</string>
<string name="alert_unknown_alarm_content">"Für diesen Alarm ist noch nicht nachgewiesen, dass er sicher zu begrenzen ist. Möchten Sie ihn trotzdem begrenzen?"</string>
<string name="dialog_unbounce">"BEGRENZEN"</string>
<string name="dialog_cancel">"ABBRECHEN"</string>
<string name="tasker_choose_settings">"Wählen Sie die gewünschte Einstellung."</string>
<string name="alert_unknown_wakelock_title">"Unbekannten Wakelock begrenzen?"</string>
<string name="alert_unknown_wakelock_content">"Für diesen Wakelock ist noch nicht nachgewiesen, dass er sicher zu begrenzen ist. Möchten Sie ihn trotzdem begrenzen?"</string>
<string name="dialog_delete">"LÖSCHEN"</string>
<string name="alert_delete_stats_title">"Alle Statistiken löschen?"</string>
<string name="alert_delete_stats_content">"Dies wird die Statistik für all Ihre Wakelocks und Alarme zurücksetzen!"</string>
<string name="title_settings">"Einstellungen"</string>
<string name="alert_reset_settings_title">"Auf Standardwerte zurücksetzen?"</string>
<string name="alert_reset_settings_content">"Dies wird alle Einstellungen für Alarme und Wakelocks zurücksetzen!"</string>
<string name="dialog_reset">"ZURÜCKSETZEN"</string>
<string name="reset_settings_confirmation">"Einstellungen wurden auf Standardwerte zurückgesetzt."</string>
<string name="dialog_save">"SPEICHERN"</string>
<string name="desc_unknown">"Wir haben über dieses Ereignis bisher noch keine Informationen. Es könnte unsicher sein, es zu begrenzen. Bitte tun Sie das nur, wenn Sie wissen, was Sie tun, und wenn Sie wissen, wie man Xposed beim Gerätestart deaktivieren kann. Wir arbeiten hart daran, Informationen über jeden wichtigen Wakelock und Alarm zu sammeln. Bitte haben Sie etwas Geduld, während wir die Informationen sammeln."</string>
<string name="desc_nlpwakelock">"NlpWakeLock lässt sich sicher begrenzen. Er wird von den Google Play-Diensten zur Bestimmung Ihres groben Standorts genutzt, indem eine Kombination aus Mobilfunkzellen und WLAN genutzt wird. Sobald er Ihre Position hat, speichert er diese lokal, sodass andere Apps wie Google Now auf Ihren Standort zugreifen können ohne GPS zu nutzen oder die Position neu zu ermitteln. Empfohlene Einstellung zwischen 180 und 600 Sekunden."</string>
<string name="desc_nlpcollectorwakelock">"NlpCollectorWakeLock lässt sich sicher begrenzen. Er wird von den Google Play-Diensten zur Bestimmung Ihres Standorts genutzt, indem eine Kombination aus Mobilfunkzellen und WLAN genutzt wird. Sobald er Ihre Position hat, sendet er sie zurück an Google, sodass Google seine WLAN-Ortungs-Datenbank erweitern kann. Empfohlene Einstellung zwischen 180 und 600 Sekunden."</string>
<string name="desc_alarmmanager">"Dies erlaubt Zugang zum Alarm-Dienst des Systems.  Wenn ein Alarm ausgelöst wird, wird der Intent, der damit registriert war, vom System verbreitet, wodurch die Ziel-App gestartet wird, wenn sie noch nicht läuft.  Registrierte Alarme werden zurückgehalten, während das Gerät schläft (und können optional das Gerät aufwecken, wenn sie genau dann ausgelöst werden müssen), aber sie werden gelöscht wenn das Gerät ausgeschaltet und neu gestartet wird."</string>
<string name="desc_audiooffload">"Audiowiedergabe wenn der Bildschirm ausgeschaltet ist.  Wenn Sie dies deaktivieren, werden Sie keine Hintergrundklänge oder -musik hören können, wenn der Bildschirm ausgeschaltet ist."</string>
<string name="desc_activitymanagerlauncher">"Interagiert mit übergreifenden Aktivitäten, die im System laufen. Wenn Sie dies begrenzen, wird nichts richtig laufen."</string>
<string name="desc_windowmanager">"Dies ist ein Android-Wakelock auf Systemebene.  Die Schnittstelle, die Apps nutzen, um mit dem Fenstermanager zu kommunizieren - was bedeutet, dass Apps einen WindowManager-lock benötigen, wenn sie etwas auf dem Bildschirm darstellen wollen."</string>
<string name="desc_rilj">"RILJ hält Ihr Gerät wach während Telefonaktionen verarbeitet werden, wie etwa Telefonanrufe oder Kommunikation mit den Mobilfunkmasten."</string>
<string name="desc_syncloopwakelock">"Dies ist der Wakelock, der von Androids Synchronisierungsmanager genutzt wird, um Accounts wie Google+, Twitter, Linkedin, Gmail usw. zu synchronisieren.  Je höher das Unbouncing, desto länger wird es dauern, bis Ihre Accouns wieder synchronisiert werden."</string>
<string name="desc_icing">"ICING ist ein Wakelock der Google-Dienste.  Wir suchen nach weiteren Details."</string>
<string name="desc_startingalertservice">"Dieser Wakelock kann üblicherweise zu einem Kalender gehören, obwohl es andere Apps wie Messaging-Apps beeinflussen kann.  Wenn Ihr Kalender Benachrichtigungen oder Alarme hat, kann er diesen Wakelock halten."</string>
<string name="desc_audiomix">"Dieser Wakelock behandelt Berührungs- und Alarmklänge und andere.  Er plagt manche Geräte, sogar wenn die Berührungsklänge ausgeschaltet sind."</string>
<string name="desc_locationmanagerservice">"Wie der Name andeutet, verwaltet dieser Dienst den Standort.  Dies ist normalerweise kein hoher Stromverbraucher, aber bei manchen kann es das Gerät lange wach halten."</string>
<string name="desc_audioin">"Dieser Wakelock wird genutzt, um das Gerät für die Google-Hot-Word-Suche wach zu halten. Okay, Google"</string>
<string name="desc_nfcservicemroutingwakelock">"Verbunden mit dem NFC-Dienst, um bemerkte Tags an die zuständige App zu leiten."</string>
<string name="desc_wakefulintentservicegcoreulrlocationreportingservice">"Genutzt vom Google-Ortungsdienst, um Ihren aktuellen Standort zu melden."</string>
<string name="desc_vzwgpslocationprovider">"Verizon-spezifischer Ortungsdienst, der für Mobilfunkmasten-Statistik genutzt wird."</string>
<string name="desc_hangouts_rtcs">"Wenn Sie dies begrenzen, wird Google Hangouts nicht mehr funktionieren."</string>
<string name="desc_gcm_conn">"Google Cloud Messaging.  Sendet kleine Nachrichten an Ihre Apps.  Verantwortlich für Pushbenachrichtigungen für viele Apps."</string>
<string name="desc_google_c2dm">"Cloud to Device Messaging (C2DM) ist ein Dienst, der Entwicklern hilft, Daten an Ihre Apps auf Geräten zu schicken.  Der Dienst bietet einen Mechanismus, den Server nutzen können, um Apps aufzufordern, aktualisierte Anwendungs- oder Benutzerdaten abzurufen.  Der C2DM-Dienst behandelt alle Aspekte, um Nachrichten an Ziel-Apps auf mobilen Geräten einzureihen und auszuliefern.  Dieser Dienst ist seit 2012 überholt, aber es gibt noch Apps, die diesen Dienst statt des neueren und verbesserten Google Cloud Messaging nutzen."</string>
<string name="desc_timedeventqueue">"Dies ist eine Kernkomponente von Android, die besser in Ruhe gelassen wird.  Sie reiht alle eingehenden Events ein."</string>
<string name="desc_comgoogleandroidgmsnlpalarm_wakeup_locator">"Dieser Alarm lässt sich sicher begrenzen. Er wird von den Google Play-Diensten zur Bestimmung Ihres groben Standorts genutzt, indem eine Kombination aus Mobilfunkzellen und WLAN genutzt wird. Sobald er Ihre Position hat, speichert er diese lokal, sodass andere Apps wie Google Now auf Ihren Standort zugreifen können ohne GPS zu nutzen oder die Position neu zu ermitteln.  Empfohlene Einstellung zwischen 180 und 600 Sekunden."</string>
<string name="desc_comgoogleandroidgmsnlpalarm_wakeup_activity_detection">"Dieser Alarm lässt sich sicher begrenzen. Er wird von den Google Play-Diensten zur Bestimmung Ihres Standorts genutzt, indem eine Kombination aus Mobilfunkzellen und WLAN genutzt wird. Sobald er Ihre Position hat, sendet er sie zurück an Google, sodass Google seine WLAN-Ortungs-Datenbank erweitern kann. Empfohlene Einstellung zwischen 180 und 600 Sekunden."</string>
<string name="desc_comgoogleandroidappshangoutsupdate_notification">"Der Listener, der Ihre Benachrichtigungen von Google Hangouts aktualisiert."</string>
<string name="desc_comandroidinternaltelephonydatastall">"Wakelock von com.android.phone (Telefon-App) wenn Daten über Mobilfunk verwendet werden. Die Nutzung von WLAN wird diesen Alarm nicht auslösen. Normalerweise geht er hoch, wenn mobile Daten genutzt werden, insbesondere bei einer mittelmäßigen Verbindung."</string>
<string name="settings_allow_every">"Erlaube alle"</string>
<string name="settings_seconds">"Sekunden."</string>
<string name="card_button_reset">"LÖSCHEN"</string>
<string name="stat_alarms_acquired">"Alarme erlangt"</string>
<string name="stat_alarms_blocked">"Alarme blockiert"</string>
<string name="stat_loading">"Lade..."</string>
<string name="stat_collected_for">"Statistik gesammelt seit"</string>
<string name="stat_wake_duration_allowed">"Wakelock-Zeit erlaubt"</string>
<string name="stat_wake_duration_blocked">"Wakelock-Zeit blockiert"</string>
<string name="stat_wake_allowed">"Wakelocks erlangt"</string>
<string name="stat_wake_blocked">"Wakelocks blockiert"</string>
<string name="stat_alarm_allowed">"Alarme ausgelöst"</string>
<string name="stat_alarm_blocked">"Alarme blockiert"</string>
<string name="stat_disabled">"Deaktiviert"</string>
<string name="donate_text">"Diese App wird Sie immer kostenlos die Netzwerksortungs-Anbieter (Network Location Provider) Akkufresser beheben lassen. Wenn Sie andere Wakelocks oder Alarme begrenzen möchten, können Sie Pro-Funktionen erhalten, indem Sie das Projekt unterstützen. Jede Spende wird die Pro-Funktionen freischalten."</string>
<string name="donate_1">"Eine Tasse Kaffee, während ich Code schreibe"</string>
<string name="donate_5">"Einen Latte, während ich Fragen im Forum beantworte"</string>
<string name="donate_10">"Die Freude, kein Ladegerät dabeihaben zu müssen"</string>
<string name="donate_thank_you">"Danke für Ihre Spende. Es bedeutet mir eine Menge. Ich arbeite hart in meiner begrenzten Zeit, um Ihnen eine bessere Akkulaufzeit zu bieten. Wenn Sie gespendet haben, haben Sie etwas im Projekt bewegt, und Sie haben etwas im Leben meiner Familie bewegt. Sie sind toll."</string>
<string name="donate_more_button">"WIE KANN ICH NOCH WEITER HELFEN?"</string>
<string name="donate_more_text">"Leute haben mich gefragt, wie sie über der ersten Spende hinaus etwas beitragen können. Die folgenden Schaltflächen erlauben weitere Spenden, bringen aber keine weiteren Funktionen. Vielen Dank, dass Sie Amplify unterstützen!"</string>
<string name="welcome_banner_title">"Willkommen!"</string>
<string name="welcome_banner_text">"Sie können Wakelocks blockieren, um Ihr Telefon davon abzuhalten, wach zu bleiben. Außerdem können Sie Alarme blockieren, um es von vornherein am Aufwachen zu hindern.  Wir haben bereits einige batteriesparende Standardwerte für Sie gesetzt."</string>
<string name="settings_category_options">"Einstellungen"</string>
<string name="settings_item_show_launcher">"Launcher-Icon zeigen"</string>
<string name="settings_item_choose_theme">"Farbschema wählen"</string>
<string name="settings_item_global_stats_title">"An globaler Statistik teilnehmen"</string>
<string name="settings_item_global_stats_summary">"Anonyme Statistiken senden und empfangen"</string>
<string name="settings_item_reset_defaults_title">"Standardeinstellungen"</string>
<string name="settings_item_reset_defaults_summary">"Alle Alarme und Wakelocks auf Standardwerte zurücksetzen"</string>
<string name="settings_category_debug">"Debug"</string>
<string name="settings_item_author">"Autor: Ryan Steckler"</string>
<string name="settings_item_logging_level">"Log-Level"</string>
<string name="settings_category_translation">"Übersetzungen von"</string>
<string name="settings_theme_material">"Material"</string>
<string name="settings_theme_dark">"Dunkel"</string>
<string name="settings_logging_quiet">"Leise"</string>
<string name="settings_logging_default">"Standard"</string>
<string name="settings_logging_verbose">"Gesprächig"</string>
<string name="settings_item_force_english_title">"Englisch erzwingen"</string>
<string name="settings_item_force_english_summary">"Überschreibt Ihre Systemsprache und nutzt Englisch"</string>
<string name="playstore_short_description">"Wir wünschen Ihnen ein langes (Batterie-) Leben!"</string>
<string name="playstore_long_description">"
*** Benötigt Root ***

Unaufgeforderte Bewertungen von echten Benutzern:
Es gab mir ungefähr 2 Stunden mehr Nutzung bei 30 Minuten mehr Zeit mit eingeschalteten Bildschirm. Hat mich davor bewahrt, eine Batterie für 25 Dollar zu kaufen.
Gerade 5 Dollar gespendet, um dieses Meisterwerk zu unterstützen.. Weiter so
Einfach erstaunlich
[Amplify] hat einfach die wahre Bedeutung von Wakelock-Verwaltung revolutioniert.
Dieses Modul ist genial! Ich habe mehr als ein halbes Prozent Batterieverlust pro Stunde im Ruhezustand.
...und viele weitere.

Amplify gibt Ihnen die Kontrolle darüber, wie Ihr Gerät die Batterie nutzt. Es erlaubt die Steuerung, wie oft Ihr Gerät aufwachen kann und wie lange es wach bleiben wird. Nutzen Sie die empfohlenen Einstellungen für einfaches Batteriesparen, oder graben Sie sich in die Einstellungen und passen Sie jeden Alarm und Wakelock Ihres Geräts individuell an.

Einige der Highlights:
- Ein hübsches Design, inspiriert von den Prinzipien des Material-Design
- Ein stabiler Blockiermechanismus
- Verständliche Messung der durch Wakelocks und Alarme verschwendeten und gesparten Zeit
- Eine wachsende Liste mit Alarm- und Wakelockbeschreibungen in Deutsch, Englisch und weiteren Sprachen
- Ein neues Pro-Paket, das Sie jeden Alarm oder Wakelock Ihres Geräts begrenzen lässt
- Eine Open-Source-Codebasis, sodass Sie sehen können, wie es funktioniert oder es selbst bauen können

Die In-App-Käufe erlauben Ihnen, das Pro-Paket zu entsperren, das Sie die Alarme und Wakelocks Ihres Geräts individuell anpassen lässt. Ohne das Pro-Paket können Sie die schlimmsten Stromverbraucher kontrollieren: NlpWakelock, NlpCollectorWakeLock, ALARM_WAKEUP_LOCATOR und ALARM_WAKE_ACTIVITY_DETECTION.

Wir wünschen Ihnen ein langes (Batterie-) Leben!"</string>
<string name="welcome_banner_welcome">"Willkommen!"</string>
<string name="welcome_banner_checking_service">"Es wird überprüft, ob Amplify läuft..."</string>
<string name="welcome_banner_checking_xposed">"Es wird überprüft, ob Xposed installiert ist..."</string>
<string name="welcome_banner_checking_root">"Rootzugang wird überprüft..."</string>
<string name="welcome_banner_checking_looks_great">"Alles sieht gut aus!"</string>
<string name="welcome_banner_checking_uhoh">"Etwas lief falsch. Lassen Sie uns herausfinden was, um es zu reparieren..."</string>
<string name="welcome_banner_problem_none">"Wir haben einige akkusparende Standardwerte für Sie eingestellt. Genießen Sie Ihre neue Akkulaufzeit!"</string>
<string name="welcome_banner_problem_service">"Es scheint, dass Sie das Amplify Modul nicht aktiviert haben. Klicken Sie auf REPARIEREN, stellen sicher, dass Amplify markiert ist, und starten danach Ihr Gerät neu."</string>
<string name="welcome_banner_problem_xposed_running">"Xposed läuft nicht. Klicken Sie erst auf REPARIEREN, dann auf Installieren/Aktualisieren und starten dann Ihr Gerät neu."</string>
<string name="welcome_banner_problem_xposed_installed">"Xposed ist nicht installiert. Es wird für Amplify und viele weitere Anwendungen mit Rootzugang benötigt. Wenn der Download abgeschlossen ist, klicken Sie erst auf INSTALLIEREN und starten Amplify danach erneut. Wenn Sie mehr über Xposed lernen möchten, besuchen Sie %1$s."</string>
<string name="welcome_banner_problem_root">"Es sieht danach aus, dass Ihr Gerät keinen Rootzugang hat. Amplify benötigt ein Gerät mit Rootzugriff, um korrekt zu funktionieren. Wenn Sie daran interessiert sind Ihr Gerät zu rooten, besuchen Sie bitte %1$s um zu beginnen."</string>
<string name="welcome_banner_button_next">"WEITER"</string>
<string name="welcome_banner_button_fixit">"REPARIEREN"</string>
<string name="welcome_banner_button_exit">"SCHLIESSEN"</string>
<string name="welcome_banner_button_install">"INSTALLIEREN"</string>
<string name="welcome_downloading_xposed">"Xposed wird heruntergeladen..."</string>
<string name="welcome_downloaded_xposed">"Download abgeschlossen."</string>
<string name="welcome_download_error_xposed">"Download fehlgeschlagen. Versuchen Sie es später noch einmal."</string>
<string name="download_xposed_title">"Xposed wird heruntergeladen"</string>
<string name="download_xposed_description">"Benötigt für Amplify"</string>
<string name="requires_root">"*** Benötigt ein Gerät mit Rootzugriff ***"</string>
<string name="installs_xposed">"Amplify verwendet das Xposed Framework und wird es für Sie installieren, falls Sie es nicht bereits getan haben."</string>
<string name="settings_category_code_credits">"Entwickler"</string>
<string name="title_services">"Dienste"</string>
<string name="action_sort_by_alpha">"Alphabetisch sortieren"</string>
<string name="card_settings_subtitle_service">"Diesen Dienst steuern"</string>
<string name="tasker_choose_service">"Wählen Sie den einzustellenden Dienst."</string>
<string name="alert_unknown_service_title">"Unbekannten Dienst begrenzen?"</string>
<string name="alert_unknown_service_content">"Es ist noch nicht sicher, ob sich dieser Dienst sicher begrenzen lässt. Möchten Sie ihn dennoch begrenzen?"</string>
<string name="stat_service_allowed">"Dienste gestartet"</string>
<string name="stat_service_blocked">"Dienste blockiert"</string>
<string name="service_switch_allow">"Erlauben"</string>
<string name="service_switch_deny">"Verbieten"</string>
</resources>